{
  "version": 11,
  "generatedAt": "2026-02-10T03:48:51.571Z",
  "description": "音效完整短语中文翻译",
  "phrases": {
    "A Virus": "病毒",
    "Abstract Change": "抽象变化",
    "Abstract Dash": "抽象冲刺",
    "Abstract Decision": "抽象决策",
    "Abstract Drone Bellish Loop": "抽象铃声氛围循环",
    "Abstract Drone Charm Loop": "抽象魅力氛围循环",
    "Abstract Drone Dark Loop": "抽象黑暗氛围循环",
    "Abstract Drone Hollow Loop": "抽象空洞氛围循环",
    "Abstract Drone Mystic Loop": "抽象神秘氛围循环",
    "Abstract Move": "抽象移动",
    "Abstract Reward": "抽象奖励",
    "Abyssal Pulse": "深渊脉冲",
    "Achievement": "成就",
    "Active Machinery": "活跃机械",
    "Aero Blade Cast": "风刃施放",
    "Aero Blade Impact": "风刃冲击",
    "Aero Blade Trail Loop": "风刃轨迹循环",
    "Aeroportation In": "风传送入",
    "Aeroportation Out": "风传送出",
    "Aggressive Twinkle": "激进闪烁",
    "Agressiveshout 01 Withecho": "激进呐喊 01 带回声",
    "Agressiveshout 02 Withecho": "激进呐喊 02 带回声",
    "Agressiveshout 03 Withecho": "激进呐喊 03 带回声",
    "Agressiveshout 04 Withecho": "激进呐喊 04 带回声",
    "Agressiveshout 05 Withecho": "激进呐喊 05 带回声",
    "Agressiveshout 06 Withecho": "激进呐喊 06 带回声",
    "Agressiveshout 07 Withecho": "激进呐喊 07 带回声",
    "Agressiveshout 08 Withecho": "激进呐喊 08 带回声",
    "Agressiveshout 09 Withecho": "激进呐喊 09 带回声",
    "Ah Ha": "啊哈",
    "Ahhh": "啊",
    "Ailment Hunger": "饥饿状态",
    "Ailments Bleed": "流血状态",
    "Ailments Confuse": "混乱状态",
    "Ailments Freeze": "冰冻状态",
    "Ailments Grease": "油腻状态",
    "Ailments Hold": "定身状态",
    "Ailments Hypnotize": "催眠状态",
    "Ailments Poison": "中毒状态",
    "Ailments Regen": "再生状态",
    "Ailments Slow": "减速状态",
    "Ailments Stun": "眩晕状态",
    "Analyzing": "分析中",
    "Angry": "愤怒",
    "Angry With Caw": "愤怒带鸦叫",
    "Animorphic Bond": "变形连接",
    "Annoying Machine Error": "恼人的机器错误",
    "Aqua Bolt Cast": "水箭施放",
    "Aqua Bolt Impact": "水箭冲击",
    "Aqua Bolt Trail Loop": "水箭轨迹循环",
    "Aqua Heal": "水疗",
    "Aqua Jet Cast": "水流施放",
    "Aqua Jet Impact": "水流冲击",
    "Aqua Jet Trail Loop": "水流轨迹循环",
    "Arcane Spells Aetherial Pulse": "奥术法术 以太脉冲",
    "Arcane Spells Arcane Ripple": "奥术法术 奥术涟漪",
    "Arcane Spells Astral Flare": "奥术法术 星界闪光",
    "Arcane Spells Glyphic Resonance": "奥术法术 符文共鸣",
    "Arcane Spells Mana Surge": "奥术法术 法力涌动",
    "Arcane Spells Mystic Vortex": "奥术法术 神秘漩涡",
    "Arctic Gale": "极地狂风",
    "Armor Kinetic Echo": "护甲动能回响",
    "Armor Movement": "护甲移动",
    "Armor Nanomachines Plates": "护甲纳米机械板",
    "Armor Netstalkers Cloak": "护甲网络潜行者斗篷",
    "Armor Reactive Camo": "护甲反应伪装",
    "Armor Salute": "护甲敬礼",
    "Armor Step": "护甲脚步",
    "Armor Voltaic Surge": "护甲电涌",
    "Attack High Intensity": "高强度攻击",
    "Attack High Intensity With Caw": "高强度攻击带鸦叫",
    "Attack Highinstensity 01 Withecho": "高强度攻击 01 带回声",
    "Attack Highinstensity 02 Withecho": "高强度攻击 02 带回声",
    "Attack Highinstensity 03 Withecho": "高强度攻击 03 带回声",
    "Attack Highinstensity 04 Withecho": "高强度攻击 04 带回声",
    "Attack Highinstensity 05 Withecho": "高强度攻击 05 带回声",
    "Attack Mediuminstensity 01 Withecho": "中等强度攻击 01 带回声",
    "Attack Mediuminstensity 02 Withecho": "中等强度攻击 02 带回声",
    "Attack Mediuminstensity 03 Withecho": "中等强度攻击 03 带回声",
    "Attack Mediuminstensity 04 Withecho": "中等强度攻击 04 带回声",
    "Attack Mediuminstensity 05 Withecho": "中等强度攻击 05 带回声",
    "Attack Normal": "普通攻击",
    "Attack Normal With Caw": "普通攻击带鸦叫",
    "Attack Quick": "快速攻击",
    "Attack Quick 01 Withecho": "快速攻击 01 带回声",
    "Attack Quick 02 Withecho": "快速攻击 02 带回声",
    "Attack Quick 03 Withecho": "快速攻击 03 带回声",
    "Attack Quick 04 Withecho": "快速攻击 04 带回声",
    "Attack Quick 05 Withecho": "快速攻击 05 带回声",
    "Attack Quick With Caw": "快速攻击带鸦叫",
    "Ballista Shoot": "弩炮射击",
    "Barkskin": "树皮术",
    "Beach": "海滩",
    "Beach Loop": "海滩循环",
    "Beast Formed": "野兽形态",
    "Beast Formed Small": "小型野兽形态",
    "Bet Placed": "下注",
    "Big Coin Drop": "大量金币掉落",
    "Big Loss": "重大损失",
    "Big Machine Breaks": "大型机器损坏",
    "Big Signal Machine": "大型信号机",
    "Big Win": "大胜利",
    "Bike Chain": "自行车链条",
    "Bike Chain Loop": "自行车链条循环",
    "Bite": "咬",
    "Bite With Blood": "带血的咬",
    "Black Smith Hammer": "铁匠锤",
    "Black Smith Tool": "铁匠工具",
    "Blazing Comet": "炽热彗星",
    "Bleep Bloop": "哔哔声",
    "Blunt Whoosh": "钝器呼啸",
    "Boiler Room Loop": "锅炉房循环",
    "Bomb Appear": "炸弹出现",
    "Bomb Explosion": "炸弹爆炸",
    "Bonus": "奖励",
    "Bonus With Crowns": "带皇冠奖励",
    "Boulder Throw Cast": "巨石投掷施放",
    "Boulder Throw Impact": "巨石投掷冲击",
    "Boulder Throw Trail Loop": "巨石投掷轨迹循环",
    "Bouncy Select": "弹跳选择",
    "Bound": "束缚",
    "Bow": "弓",
    "Bramble Burst": "荆棘爆发",
    "Break Wood": "破坏木头",
    "Broken": "破碎",
    "Bubble Prison": "泡泡监狱",
    "Bulb Burst": "球茎爆裂",
    "Bulb Burst Plant": "球茎爆裂植物",
    "Burning Hands": "燃烧之手",
    "Bush Rustle Short": "灌木沙沙声短",
    "Buttons": "按钮",
    "Buzz And Hum": "嗡嗡声",
    "Buzzing": "嗡嗡作响",
    "Buzzing Repeat": "嗡嗡声重复",
    "Card Box Handling": "卡盒处理",
    "Card Placing": "放置卡牌",
    "Card Take": "拿取卡牌",
    "Cards Scrolling": "卡牌滚动",
    "Cards Shuffle Fast": "快速洗牌",
    "Cards Shuffle Oneshot": "洗牌单次",
    "Cards Shuffle Slow": "慢速洗牌",
    "Carpenter Hammer": "木匠锤",
    "Castle": "城堡",
    "Castle Loop": "城堡循环",
    "Casual Bubblegum Cut": "休闲泡泡糖剪辑",
    "Casual Bubblegum Intensity": "休闲泡泡糖强度",
    "Casual Bubblegum Main": "休闲泡泡糖主旋律",
    "Casual Dance Class Cut": "休闲舞蹈课剪辑",
    "Casual Dance Class Intensity": "休闲舞蹈课强度",
    "Casual Dance Class Main": "休闲舞蹈课主旋律",
    "Casual Danger Alert": "休闲危险警报",
    "Casual Enemy Damage": "休闲敌人伤害",
    "Casual Field Day Cut": "休闲野外日剪辑",
    "Casual Field Day Intensity": "休闲野外日强度",
    "Casual Field Day Main": "休闲野外日主旋律",
    "Casual Glass": "休闲玻璃",
    "Casual Lizards Cut": "休闲蜥蜴剪辑",
    "Casual Lizards Intensity": "休闲蜥蜴强度",
    "Casual Lizards Main": "休闲蜥蜴主旋律",
    "Casual Observatory Cut": "休闲天文台剪辑",
    "Casual Observatory Intensity": "休闲天文台强度",
    "Casual Observatory Main": "休闲天文台主旋律",
    "Casual Pony Ride Cut": "休闲小马骑行剪辑",
    "Casual Pony Ride Intensity": "休闲小马骑行强度",
    "Casual Pony Ride Main": "休闲小马骑行主旋律",
    "Casual Shopping Cut": "休闲购物剪辑",
    "Casual Shopping Intensity": "休闲购物强度",
    "Casual Shopping Main": "休闲购物主旋律",
    "Casual Spell": "休闲法术",
    "Casual Sunset Cut": "休闲日落剪辑",
    "Casual Sunset Intensity": "休闲日落强度",
    "Casual Sunset Main": "休闲日落主旋律",
    "Casual Tiki Party Cut": "休闲提基派对剪辑",
    "Casual Tiki Party Intensity": "休闲提基派对强度",
    "Casual Tiki Party Main": "休闲提基派对主旋律",
    "Casual Workshop Cut": "休闲工坊剪辑",
    "Casual Workshop Intensity": "休闲工坊强度",
    "Casual Workshop Main": "休闲工坊主旋律",
    "Cave": "洞穴",
    "Cave Loop": "洞穴循环",
    "Chain Puzzle": "链条谜题",
    "Chain Puzzle Alert": "链条谜题警报",
    "Charged": "充能",
    "Charmed": "魅惑",
    "Chuckle": "轻笑",
    "Clicking Mechanism Big": "大型点击机制",
    "Clicking Mechanism Big Loop": "大型点击机制循环",
    "Clicking Mechanism Small": "小型点击机制",
    "Clicking Mechanism Small Loop": "小型点击机制循环",
    "Clocktick Turn Safe Security System": "时钟滴答保险箱安全系统",
    "Clocktick Turn Safe Security System Loop": "时钟滴答保险箱安全系统循环",
    "Clothhndl Drop Cloth": "丢弃布料",
    "Clothhndl Pick Up Cloth": "拾取布料",
    "Clothmisc Drop Boots": "服饰·靴子掉落",
    "Clothmisc Drop Boots 01": "丢弃靴子 01",
    "Clothmisc Drop Boots 01 Krst": "丢弃靴子 01",
    "Clothmisc Drop Boots 02": "丢弃靴子 02",
    "Clothmisc Drop Boots 02 Krst": "丢弃靴子 02",
    "Clothmisc Drop Boots 03": "丢弃靴子 03",
    "Clothmisc Drop Boots 03 Krst": "丢弃靴子 03",
    "Clothmisc Moving Cloth In Inventory": "背包中移动布料",
    "Clumsy Alert": "笨拙警报",
    "Coins Collect": "收集金币",
    "Coins Drop": "金币掉落",
    "Coins Jingle": "金币叮当",
    "Collective Coins": "收集金币",
    "Combo And Break A1": "连击与破坏A1",
    "Combo And Break A2": "连击与破坏A2",
    "Combo And Break A3": "连击与破坏A3",
    "Combo And Break A4": "连击与破坏A4",
    "Combo And Break A5": "连击与破坏A5",
    "Combo And Break B1": "连击与破坏B1",
    "Combo And Break B2": "连击与破坏B2",
    "Combo And Break B3": "连击与破坏B3",
    "Combo And Break B4": "连击与破坏B4",
    "Combo And Break B5": "连击与破坏B5",
    "Combustion": "燃烧",
    "Complete Bite": "完整咬击",
    "Complete Level": "完成关卡",
    "Compter Alerts And Hum": "计算机警报和嗡嗡声",
    "Confused": "困惑",
    "Consecrate": "祝圣",
    "Count Down": "倒计时",
    "Cowbell": "牛铃",
    "Cowbell Button": "牛铃按钮",
    "Crazy": "疯狂",
    "Creadrgn Dragon Attack": "龙攻击",
    "Creadrgn Dragon Death": "龙死亡",
    "Creadrgn Dragon Hurt": "龙受伤",
    "Creadrgn Dragon Roar": "龙咆哮",
    "Creaethr Spectre Attack": "幽灵攻击",
    "Creaethr Spectre Death": "幽灵死亡",
    "Creaethr Spectre Hurt": "幽灵受伤",
    "Creaethr Spectre Whoosh Movement": "幽灵呼啸移动",
    "Creahmn Aberration Attack": "畸变体攻击",
    "Creahmn Aberration Death": "畸变体死亡",
    "Creahmn Aberration Hurt": "畸变体受伤",
    "Creahmn Goblin Attack": "哥布林攻击",
    "Creahmn Goblin Death": "类人生物 哥布林 死亡",
    "Creahmn Goblin Hurt": "类人生物 哥布林 受伤",
    "Creahmn Orc Attack": "类人生物 兽人 攻击",
    "Creahmn Orc Death": "类人生物 兽人 死亡",
    "Creahmn Orc Footstep": "兽人脚步",
    "Creahmn Orc Footstep With Armour": "兽人护甲脚步",
    "Creahmn Orc Hurt": "兽人受伤",
    "Creahmn Orc Scream": "类人生物 兽人 尖叫",
    "Creahmn Skeleton Attack": "骷髅攻击",
    "Creahmn Skeleton Death": "骷髅死亡",
    "Creahmn Skeleton Hurt": "骷髅受伤",
    "Creainsc Insect Attack": "昆虫攻击",
    "Creainsc Insect Death": "昆虫死亡",
    "Creainsc Insect Hurt": "昆虫受伤",
    "Creainsc Spider Attack": "蜘蛛攻击",
    "Creainsc Spider Attack With Bite": "蜘蛛咬击攻击",
    "Creainsc Spider Bite": "蜘蛛咬",
    "Creainsc Spider Death": "蜘蛛死亡",
    "Creainsc Spider Footstep Loop": "蜘蛛脚步循环",
    "Creainsc Spider Hurt": "蜘蛛受伤",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type": "异形蛋孵化（粘液）",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 01": "异形卵孵化粘稠A型 01",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 01 Krst": "异形卵孵化粘稠A型 01",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 02": "异形卵孵化粘稠A型 02",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 02 Krst": "异形卵孵化粘稠A型 02",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 03": "异形卵孵化粘稠A型 03",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 03 Krst": "异形卵孵化粘稠A型 03",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 04": "异形卵孵化粘稠A型 04",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 04 Krst": "异形卵孵化粘稠A型 04",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 05": "异形卵孵化粘稠A型 05",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 05 Krst": "异形卵孵化粘稠A型 05",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 06": "异形卵孵化粘稠A型 06",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 06 Krst": "异形卵孵化粘稠A型 06",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 07": "异形卵孵化粘稠A型 07",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 07 Krst": "异形卵孵化粘稠A型 07",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 08": "异形卵孵化粘稠A型 08",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type A 08 Krst": "异形卵孵化粘稠A型 08",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type B 01": "异形卵孵化粘稠B型 01",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type B 01 Krst": "异形卵孵化粘稠B型 01",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type B 02": "异形卵孵化粘稠B型 02",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type B 02 Krst": "异形卵孵化粘稠B型 02",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type B 03": "异形卵孵化粘稠B型 03",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type B 03 Krst": "异形卵孵化粘稠B型 03",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type B 04": "异形卵孵化粘稠B型 04",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type B 04 Krst": "异形卵孵化粘稠B型 04",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type B 05": "异形卵孵化粘稠B型 05",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type B 05 Krst": "异形卵孵化粘稠B型 05",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type B 06": "异形卵孵化粘稠B型 06",
    "Creamisc Alien Egg Hatching Viscous Type B 06 Krst": "异形卵孵化粘稠B型 06",
    "Creamisc Alien Egg Heartbeat Pulse Loop": "异形卵心跳脉冲循环",
    "Creamisc Alien Egg Heartbeat Pulse Loop Krst": "异形卵心跳脉冲循环",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type": "生物撕咬（纯血液）",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type A 01": "生物咬击纯血A型 01",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type A 01 Krst": "生物咬击纯血A型 01",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type A 02": "生物咬击纯血A型 02",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type A 02 Krst": "生物咬击纯血A型 02",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type A 03": "生物咬击纯血A型 03",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type A 03 Krst": "生物咬击纯血A型 03",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type A 04": "生物咬击纯血A型 04",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type A 04 Krst": "生物咬击纯血A型 04",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type B 01": "生物咬击纯血B型 01",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type B 01 Krst": "生物咬击纯血B型 01",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type B 02": "生物咬击纯血B型 02",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type B 02 Krst": "生物咬击纯血B型 02",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type B 03": "生物咬击纯血B型 03",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type B 03 Krst": "生物咬击纯血B型 03",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type B 04": "生物咬击纯血B型 04",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type B 04 Krst": "生物咬击纯血B型 04",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type B 05": "生物咬击纯血B型 05",
    "Creamisc Creature Bite Only Blood Type B 05 Krst": "生物咬击纯血B型 05",
    "Creamisc Creature Bite Type": "生物撕咬",
    "Creamisc Creature Bite Type A 01": "生物咬击A型 01",
    "Creamisc Creature Bite Type A 01 Krst": "生物咬击A型 01",
    "Creamisc Creature Bite Type A 02": "生物咬击A型 02",
    "Creamisc Creature Bite Type A 02 Krst": "生物咬击A型 02",
    "Creamisc Creature Bite Type A 03": "生物咬击A型 03",
    "Creamisc Creature Bite Type A 03 Krst": "生物咬击A型 03",
    "Creamisc Creature Bite Type A 04": "生物咬击A型 04",
    "Creamisc Creature Bite Type A 04 Krst": "生物咬击A型 04",
    "Creamisc Creature Bite Type B 01": "生物咬击B型 01",
    "Creamisc Creature Bite Type B 01 Krst": "生物咬击B型 01",
    "Creamisc Creature Bite Type B 02": "生物咬击B型 02",
    "Creamisc Creature Bite Type B 02 Krst": "生物咬击B型 02",
    "Creamisc Creature Bite Type B 03": "生物咬击B型 03",
    "Creamisc Creature Bite Type B 03 Krst": "生物咬击B型 03",
    "Creamisc Creature Bite Type B 04": "生物咬击B型 04",
    "Creamisc Creature Bite Type B 04 Krst": "生物咬击B型 04",
    "Creamisc Creature Bite Type B 05": "生物咬击B型 05",
    "Creamisc Creature Bite Type B 05 Krst": "生物咬击B型 05",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type": "生物撕咬（无血液）",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type A 01": "生物咬击无血A型 01",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type A 01 Krst": "生物咬击无血A型 01",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type A 02": "生物咬击无血A型 02",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type A 02 Krst": "生物咬击无血A型 02",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type A 03": "生物咬击无血A型 03",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type A 03 Krst": "生物咬击无血A型 03",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type A 04": "生物咬击无血A型 04",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type A 04 Krst": "生物咬击无血A型 04",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type B 01": "生物咬击无血B型 01",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type B 01 Krst": "生物咬击无血B型 01",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type B 02": "生物咬击无血B型 02",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type B 02 Krst": "生物咬击无血B型 02",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type B 03": "生物咬击无血B型 03",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type B 03 Krst": "生物咬击无血B型 03",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type B 04": "生物咬击无血B型 04",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type B 04 Krst": "生物咬击无血B型 04",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type B 05": "生物咬击无血B型 05",
    "Creamisc Creature Bite Without Blood Type B 05 Krst": "生物咬击无血B型 05",
    "Creamnstr Beastly Chomp": "怪物撕咬",
    "Creamnstr Beastly Chomp 01": "野兽咀嚼 01",
    "Creamnstr Beastly Chomp 01 Krst": "野兽咀嚼 01",
    "Creamnstr Beastly Chomp 02": "野兽咀嚼 02",
    "Creamnstr Beastly Chomp 02 Krst": "野兽咀嚼 02",
    "Creamnstr Beastly Chomp 03": "野兽咀嚼 03",
    "Creamnstr Beastly Chomp 03 Krst": "野兽咀嚼 03",
    "Creamnstr Beastly Chomp 04": "野兽咀嚼 04",
    "Creamnstr Beastly Chomp 04 Krst": "野兽咀嚼 04",
    "Creamnstr Beastly Chomp 05": "野兽咀嚼 05",
    "Creamnstr Beastly Chomp 05 Krst": "野兽咀嚼 05",
    "Creamnstr Beastly Chomp 06": "野兽咀嚼 06",
    "Creamnstr Beastly Chomp 06 Krst": "野兽咀嚼 06",
    "Creamnstr Beastly Chomp 07": "野兽咀嚼 07",
    "Creamnstr Beastly Chomp 07 Krst": "野兽咀嚼 07",
    "Creamnstr Beastly Chomp 08": "野兽咀嚼 08",
    "Creamnstr Beastly Chomp 08 Krst": "野兽咀嚼 08",
    "Creamnstr Beastly Chomp 09": "野兽咀嚼 09",
    "Creamnstr Beastly Chomp 09 Krst": "野兽咀嚼 09",
    "Creamnstr Behemoth Attack": "巨兽攻击",
    "Creamnstr Behemoth Death": "巨兽死亡",
    "Creamnstr Behemoth Hurt": "巨兽受伤",
    "Creamnstr Behemoth Roar": "巨兽咆哮",
    "Creamnstr Kraughor Death Type": "克劳格尔死亡",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 01": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 01 Krst": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 02": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 02 Krst": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 03": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 03 Krst": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 04": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 04 Krst": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 05": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 05 Krst": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 06": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 06 Krst": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 07": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 07 Krst": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 08": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type A 08 Krst": "克劳格尔死亡 A型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 01": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 01 Krst": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 02": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 02 Krst": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 03": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 03 Krst": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 04": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 04 Krst": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 05": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 05 Krst": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 06": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 06 Krst": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 07": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 07 Krst": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 08": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 08 Krst": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 09": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type B 09 Krst": "克劳格尔死亡 B型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 01": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 01 Krst": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 02": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 02 Krst": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 03": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 03 Krst": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 04": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 04 Krst": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 05": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 05 Krst": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 06": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 06 Krst": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 07": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 07 Krst": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 08": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Death Type C 08 Krst": "克劳格尔死亡 C型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type": "克劳格尔低吼",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type A 01": "克劳格尔低吼 A型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type A 01 Krst": "克劳格尔低吼 A型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type A 02": "克劳格尔低吼 A型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type A 02 Krst": "克劳格尔低吼 A型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type A 03": "克劳格尔低吼 A型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type A 03 Krst": "克劳格尔低吼 A型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type A 04": "克劳格尔低吼 A型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type A 04 Krst": "克劳格尔低吼 A型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type A 05": "克劳格尔低吼 A型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type A 05 Krst": "克劳格尔低吼 A型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type A 06": "克劳格尔低吼 A型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type A 06 Krst": "克劳格尔低吼 A型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type B 01": "克劳格尔低吼 B型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type B 01 Krst": "克劳格尔低吼 B型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type B 02": "克劳格尔低吼 B型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type B 02 Krst": "克劳格尔低吼 B型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type B 03": "克劳格尔低吼 B型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type B 03 Krst": "克劳格尔低吼 B型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type B 04": "克劳格尔低吼 B型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type B 04 Krst": "克劳格尔低吼 B型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type B 05": "克劳格尔低吼 B型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type B 05 Krst": "克劳格尔低吼 B型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type B 06": "克劳格尔低吼 B型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type B 06 Krst": "克劳格尔低吼 B型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type B 07": "克劳格尔低吼 B型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type B 07 Krst": "克劳格尔低吼 B型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type C 01": "克劳格尔低吼 C型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type C 01 Krst": "克劳格尔低吼 C型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type C 02": "克劳格尔低吼 C型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type C 02 Krst": "克劳格尔低吼 C型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type C 03": "克劳格尔低吼 C型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type C 03 Krst": "克劳格尔低吼 C型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type C 04": "克劳格尔低吼 C型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type C 04 Krst": "克劳格尔低吼 C型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type C 05": "克劳格尔低吼 C型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type C 05 Krst": "克劳格尔低吼 C型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type C 06": "克劳格尔低吼 C型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type C 06 Krst": "克劳格尔低吼 C型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type C 07": "克劳格尔低吼 C型",
    "Creamnstr Kraughor Growl Type C 07 Krst": "克劳格尔低吼 C型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type": "克劳格尔咆哮",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type A 01": "克劳格尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type A 01 Krst": "克劳格尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type A 02": "克劳格尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type A 02 Krst": "克劳格尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type A 03": "克劳格尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type A 03 Krst": "克劳格尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type A 04": "克劳格尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type A 04 Krst": "克劳格尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type A 05": "克劳格尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type A 05 Krst": "克劳格尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 01": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 01 Krst": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 02": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 02 Krst": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 03": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 03 Krst": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 04": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 04 Krst": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 05": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 05 Krst": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 06": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 06 Krst": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 07": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 07 Krst": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 08": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 08 Krst": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 09": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 09 Krst": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 10": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type B 10 Krst": "克劳格尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type C 01": "克劳格尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type C 01 Krst": "克劳格尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type C 02": "克劳格尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type C 02 Krst": "克劳格尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type C 03": "克劳格尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Kraughor Roar Type C 03 Krst": "克劳格尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type": "斯卡尼尔死亡",
    "Creamnstr Skarnil Death Type A 01": "斯卡尼尔死亡 A型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type A 01 Krst": "斯卡尼尔死亡 A型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type A 02": "斯卡尼尔死亡 A型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type A 02 Krst": "斯卡尼尔死亡 A型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type A 03": "斯卡尼尔死亡 A型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type A 03 Krst": "斯卡尼尔死亡 A型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type A 04": "斯卡尼尔死亡 A型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type A 04 Krst": "斯卡尼尔死亡 A型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type A 05": "斯卡尼尔死亡 A型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type A 05 Krst": "斯卡尼尔死亡 A型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 01": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 01 Krst": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 02": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 02 Krst": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 03": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 03 Krst": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 04": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 04 Krst": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 05": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 05 Krst": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 06": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 06 Krst": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 07": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 07 Krst": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 08": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type B 08 Krst": "斯卡尼尔死亡 B型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 01": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 01 Krst": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 02": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 02 Krst": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 03": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 03 Krst": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 04": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 04 Krst": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 05": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 05 Krst": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 06": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 06 Krst": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 07": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 07 Krst": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 08": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 08 Krst": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 09": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 09 Krst": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 10": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 10 Krst": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 11": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 11 Krst": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 12": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Death Type C 12 Krst": "斯卡尼尔死亡 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type": "斯卡尼尔低吼",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type A 01": "斯卡尼尔低吼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type A 01 Krst": "斯卡尼尔低吼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type A 02": "斯卡尼尔低吼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type A 02 Krst": "斯卡尼尔低吼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type A 03": "斯卡尼尔低吼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type A 03 Krst": "斯卡尼尔低吼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type A 04": "斯卡尼尔低吼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type A 04 Krst": "斯卡尼尔低吼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type A 05": "斯卡尼尔低吼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type A 05 Krst": "斯卡尼尔低吼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 01": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 01 Krst": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 02": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 02 Krst": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 03": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 03 Krst": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 04": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 04 Krst": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 05": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 05 Krst": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 06": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 06 Krst": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 07": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 07 Krst": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 08": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 08 Krst": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 09": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type B 09 Krst": "斯卡尼尔低吼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 01": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 01 Krst": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 02": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 02 Krst": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 03": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 03 Krst": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 04": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 04 Krst": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 05": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 05 Krst": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 06": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 06 Krst": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 07": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 07 Krst": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 08": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 08 Krst": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 09": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 09 Krst": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 10": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 10 Krst": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 11": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 11 Krst": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 12": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Growl Type C 12 Krst": "斯卡尼尔低吼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type": "斯卡尼尔闷哼",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type A 01": "斯卡尼尔闷哼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type A 01 Krst": "斯卡尼尔闷哼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type A 02": "斯卡尼尔闷哼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type A 02 Krst": "斯卡尼尔闷哼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type A 03": "斯卡尼尔闷哼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type A 03 Krst": "斯卡尼尔闷哼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type A 04": "斯卡尼尔闷哼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type A 04 Krst": "斯卡尼尔闷哼 A型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 01": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 01 Krst": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 02": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 02 Krst": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 03": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 03 Krst": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 04": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 04 Krst": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 05": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 05 Krst": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 06": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 06 Krst": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 07": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 07 Krst": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 08": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 08 Krst": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 09": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 09 Krst": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 10": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 10 Krst": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 11": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 11 Krst": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 12": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type B 12 Krst": "斯卡尼尔闷哼 B型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 01": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 01 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 02": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 02 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 03": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 03 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 04": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 04 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 05": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 05 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 06": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 06 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 07": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 07 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 08": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 08 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 09": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 09 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 10": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 10 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 11": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 11 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 12": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 12 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 13": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 13 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 14": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 14 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 15": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 15 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 16": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 16 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 17": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Grunt Type C 17 Krst": "斯卡尼尔闷哼 C型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type": "斯卡尼尔咆哮",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type A 01": "斯卡尼尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type A 01 Krst": "斯卡尼尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type A 02": "斯卡尼尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type A 02 Krst": "斯卡尼尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type A 03": "斯卡尼尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type A 03 Krst": "斯卡尼尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type A 04": "斯卡尼尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type A 04 Krst": "斯卡尼尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type A 05": "斯卡尼尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type A 05 Krst": "斯卡尼尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type A 06": "斯卡尼尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type A 06 Krst": "斯卡尼尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type A 07": "斯卡尼尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type A 07 Krst": "斯卡尼尔咆哮 A型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type B 01": "斯卡尼尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type B 01 Krst": "斯卡尼尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type B 02": "斯卡尼尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type B 02 Krst": "斯卡尼尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type B 03": "斯卡尼尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type B 03 Krst": "斯卡尼尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type B 04": "斯卡尼尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type B 04 Krst": "斯卡尼尔咆哮 B型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type C 01": "斯卡尼尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type C 01 Krst": "斯卡尼尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type C 02": "斯卡尼尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type C 02 Krst": "斯卡尼尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type C 03": "斯卡尼尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type C 03 Krst": "斯卡尼尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type C 04": "斯卡尼尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type C 04 Krst": "斯卡尼尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type C 05": "斯卡尼尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type C 05 Krst": "斯卡尼尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type C 06": "斯卡尼尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type C 06 Krst": "斯卡尼尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type C 07": "斯卡尼尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Skarnil Roar Type C 07 Krst": "斯卡尼尔咆哮 C型",
    "Creamnstr Troll Attack": "巨魔攻击",
    "Creamnstr Troll Death": "巨魔死亡",
    "Creamnstr Troll Growl": "巨魔低吼",
    "Creamnstr Troll Hurt": "巨魔受伤",
    "Creamnstr Troll Roar": "巨魔咆哮",
    "Creamnstr Varnok Death Type": "瓦诺克死亡",
    "Creamnstr Varnok Footstep Mud": "瓦诺克泥地脚步",
    "Creamnstr Varnok Growl Type": "瓦诺克低吼",
    "Creamnstr Varnok Normal Footstep": "瓦诺克普通脚步",
    "Creamnstr Varnok Roar Type": "瓦诺克咆哮",
    "Crossbow Load": "弩箭装填",
    "Crossbow Shot": "弩箭射击",
    "Crystal Column": "水晶柱",
    "Crystal Lance Cast": "水晶长枪施放",
    "Crystal Lance Impact": "水晶长枪命中冲击",
    "Crystal Lance Travel Loop": "水晶长枪飞行循环音",
    "Cursed": "诅咒",
    "Cute Hold": "可爱定身",
    "Cute Rlease": "可爱释放",
    "Cyber Bubbles": "赛博气泡",
    "Cyber Click": "赛博点击",
    "Cyber Discharge": "赛博放电",
    "Cyber Discharge Long": "赛博长放电",
    "Cyber Discharge Loud Then Soft": "赛博响亮后轻柔放电",
    "Cyber Drill": "赛博钻头",
    "Cyber Fire": "赛博火焰",
    "Cyber Pulse": "赛博脉冲",
    "Cyber Surge": "赛博涌动",
    "Cyber Vehicle": "赛博载具",
    "Cyber Vehicle Abrupt Halt": "赛博载具急停",
    "Cyber Vehicle Brap": "赛博载具突突声",
    "Cyber Vehicle Engine": "赛博载具引擎",
    "Cyber Vehicle Idle": "赛博载具怠速",
    "Cyber Vehicle Interior": "赛博载具内部",
    "Cyber Vehicle Pass": "赛博载具经过",
    "Cyber Vehicle Pass L To": "赛博载具左侧经过",
    "Cyber Vehicle Pass R To": "赛博载具右侧经过",
    "Cyber Vehicle Race Past": "赛博载具疾驰而过",
    "Cyber Vehicle Rev": "赛博载具轰鸣",
    "Cyber Vehicle Sputter": "赛博载具喷溅",
    "Cyber Water": "赛博水流",
    "Cybercity Lower Level": "赛博城市下层",
    "Cybercity Lower Level Loop": "赛博城市下层循环",
    "Cybercity Street Level": "赛博城市街道层",
    "Cybercity Street Level Loop": "赛博城市街道层循环",
    "Cybercity Upper Level": "赛博城市上层",
    "Cybercity Upper Level Loop": "赛博城市上层循环",
    "Cyberspace": "赛博空间",
    "Cyclone Blade Cast": "旋风之刃施放",
    "Cyclone Blade Impact": "旋风之刃命中冲击",
    "Cyclone Blade Trail Loop": "旋风之刃轨迹循环音",
    "Danger": "危险",
    "Danger With Caw": "危险预警（鸦鸣）",
    "Dark Aura": "黑暗·光环",
    "Dark Hit": "黑暗·命中",
    "Dark Magic Blight Curse": "枯萎诅咒",
    "Dark Magic Buff": "黑暗魔法 增益",
    "Dark Magic Dread Surge": "恐惧涌动",
    "Dark Magic Ebon Shatter": "黑暗魔法 乌木碎裂",
    "Dark Magic Grave Whisper": "黑暗魔法 墓穴低语",
    "Dark Magic Shadow Wail": "暗影哀嚎",
    "Dark Magic Whoosh": "黑暗魔法 呼啸",
    "Dark Resurrection": "黑暗复活特效",
    "Dark Spell": "暗黑咒语",
    "Dark Sword Attack": "暗黑剑攻击",
    "Dark Sword Attack Withblood": "暗黑剑攻击（带溅血）",
    "Dark Sword Crash": "暗黑剑粉碎声",
    "Dark Sword Enchant": "暗黑剑附魔声",
    "Dark Sword Recharge": "暗黑剑充能声",
    "Dark Sword Steallife": "暗黑剑生命窃取声",
    "Dark Sword Unfold": "暗黑剑展开声",
    "Dark Sword Whoosh": "暗黑剑挥动呼啸",
    "Death": "死亡",
    "Death 01 Withecho": "死亡 01 带回声",
    "Death 02 Withecho": "死亡 02 带回声",
    "Death 03 Withecho": "死亡 03 带回声",
    "Death 04 Withecho": "死亡 04 带回声",
    "Death With Caw": "死亡 带鸦叫",
    "Deeplowgrowl 01 Withecho": "深沉咆哮01（带回声）",
    "Deeplowgrowl 02 Withecho": "深沉咆哮02（带回声）",
    "Deeplowgrowl 03 Withecho": "深沉咆哮03（带回声）",
    "Destrcrsh Demolition Metal Object": "破坏金属物体",
    "Destrcrsh Demolition Rock Wood Object": "破坏石木物体",
    "Destrcrsh Demolition Wood Object": "破坏木头物体",
    "Device Beacon": "设备信标",
    "Device Other Side": "设备另一侧",
    "Device Short Circuit": "设备短路",
    "Device Synth Cortex Decrypter": "设备合成皮层解密器",
    "Diarrhea": "腹泻",
    "Dice Handling": "骰子处理",
    "Dice In Pouch": "骰子入袋",
    "Dice Roll Velvet": "天鹅绒骰子滚动",
    "Digital Bugs Night Ambience": "数字虫鸣夜晚氛围",
    "Digital Bugs Night Ambience Loop": "数字虫鸣夜晚氛围循环",
    "Digital Crickets": "数字蟋蟀",
    "Digital Fear": "数字恐惧",
    "Digital Wind City Ambience": "数字风城市氛围",
    "Digital Wind City Ambience Loop": "数字风城市氛围循环",
    "Dissonant Button": "不和谐按钮",
    "Divine Magic Celestial Choir": "神圣魔法 天界合唱",
    "Divine Magic Grace Whisper": "神圣魔法 优雅低语",
    "Divine Magic Hallowed Beam": "神圣魔法 神圣光束",
    "Divine Magic Mass Heal": "神圣魔法 群体治疗",
    "Divine Magic Smite": "神圣惩击",
    "Doorappl Close Metal Oven Door": "关闭金属烤箱门",
    "Doorappl Open Metal Oven Door": "打开金属烤箱门",
    "Doorcab Close Medicine Cabinet": "关闭药柜",
    "Doorcab Open Medicine Cabinet": "打开药柜",
    "Doorhdwr Lock Door": "锁门",
    "Doorhdwr Locked Door": "门已锁",
    "Doorhdwr Unlock Door": "开锁",
    "Doorhdwr Unlock Safe Deposit Box": "打开保险箱",
    "Doormetl Close Metal Door": "关闭金属门",
    "Doormetl Close Metal Door With Creak": "关闭金属门带吱嘎声",
    "Doormetl Close Metalic Safe": "关闭金属保险箱",
    "Doormetl Open Metal Door": "打开金属门",
    "Doormetl Open Metal Door With Creak": "打开金属门带吱嘎声",
    "Doormetl Open Metalic Safe": "打开金属保险箱",
    "Doorwood Close Wood Door": "关闭木门",
    "Doorwood Close Wood Door With Creak": "关闭木门带吱嘎声",
    "Doorwood Open Wood Door": "打开木门",
    "Doorwood Open Wood Door With Creak": "打开木门带吱嘎声",
    "Dragon Fireball": "龙息火球",
    "Dragonshout 01 Withecho": "龙吼01（带回声）",
    "Dragonshout 02 Withecho": "龙吼02（带回声）",
    "Dragonshout 03 Withecho": "龙吼03（带回声）",
    "Dragonshout 04 Withecho": "龙吼04（带回声）",
    "Dragonshout 05 Withecho": "龙吼05（带回声）",
    "Draw Line": "画线",
    "Dread Wave": "恐惧波动",
    "Drwrmetl Close Metal Drawer": "关闭金属抽屉",
    "Drwrmetl Open Metal Drawer": "打开金属抽屉",
    "Drwrwood Close Wood Drawers": "关闭木抽屉",
    "Drwrwood Open Wood Drawers": "打开木抽屉",
    "Dsgnsrce Build Object": "建造物体",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory": "界面·打开/关闭背包",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory 01": "关闭打开背包 01",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory 01 Krst": "关闭打开背包 01",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory 02": "关闭打开背包 02",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory 02 Krst": "关闭打开背包 02",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory 03": "关闭打开背包 03",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory 03 Krst": "关闭打开背包 03",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory 04": "关闭打开背包 04",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory 04 Krst": "关闭打开背包 04",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory 05": "关闭打开背包 05",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory 05 Krst": "关闭打开背包 05",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory 06": "关闭打开背包 06",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory 06 Krst": "关闭打开背包 06",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory 07": "关闭打开背包 07",
    "Dsgnsrce Close And Open Inventory 07 Krst": "关闭打开背包 07",
    "Dsgnsrce Close Inventory": "关闭背包",
    "Dsgnsrce Craft Neutral Material": "设计资源 制作 中性 材料",
    "Dsgnsrce Drop Neutral Inventory Item": "丢弃中性物品",
    "Dsgnsrce Open Crafting Menu": "设计资源 打开 制作 菜单",
    "Dsgnsrce Open Inventory": "打开背包",
    "Dsgnsrce Take Neutral Inventory Item": "拿取中性物品",
    "Dsgnsynth Character Level Up": "角色升级",
    "Dsgnwhsh Double Katana Whoosh": "双武士刀呼啸",
    "Dsgnwhsh Katana Whoosh Type": "武士刀呼啸",
    "Dungeon": "地牢",
    "Dungeon Loop": "地牢循环",
    "Earth Arrow Whoosh": "大地之箭挥动呼啸",
    "Earth Aura Loop": "大地 光环 循环",
    "Earth Bow Buff": "大地之弓增益",
    "Earth Hit": "大地 命中",
    "Earth Magic Whoosh": "大地魔法呼啸",
    "Earth Shooting Noreverb": "大地射击（无混响）",
    "Earth Shooting Withreverb": "大地之箭射击（带混响）",
    "Earthen Grasp": "大地之握",
    "Earthmeld": "融入大地",
    "Eating Loop": "进食循环音",
    "Eating Loop With Grunts": "进食循环音（带呼噜声）",
    "Eating Loop Withecho": "进食循环音（带回声）",
    "Eating Loop Withgrunts Withecho": "带呼噜声的进食循环（带回声）",
    "Echoing Gust Cast": "回声狂风施放",
    "Echoing Gust Impact": "回声狂风命中冲击",
    "Eerie Memory": "诡异记忆",
    "Electric Bug": "电子虫",
    "Electronic Doppler": "电子多普勒",
    "Electronic Hum": "电子嗡鸣声",
    "Elementa Lbow Waterattack Extended": "元素弓·水系攻击（延长）",
    "Elemental Bow Earthattack": "元素弓·土系攻击",
    "Elemental Bow Earthattack Extended": "元素弓·土系攻击（延长）",
    "Elemental Bow Fireattack": "元素弓·火系攻击",
    "Elemental Bow Fireattack Extended": "元素弓·火系攻击（延长）",
    "Elemental Bow Iceattack": "元素弓·冰系攻击",
    "Elemental Bow Iceattack Extended": "元素弓·冰系攻击（延长）",
    "Elemental Bow Poisonattack": "元素弓·毒系攻击",
    "Elemental Bow Poisonattack Extended": "元素弓·毒系攻击（延长）",
    "Elemental Bow Thunderattack": "元素弓·雷系攻击",
    "Elemental Bow Thunderattack Extended": "元素弓·雷系攻击（延长）",
    "Elemental Bow Waterattack": "元素弓·水系攻击",
    "Elemental Bow Waterattack Extended": "元素弓·水系攻击（延长）",
    "Elemental Bow Windattack": "元素弓·风系攻击",
    "Elemental Bow Windattack Extended": "元素弓·风系攻击（延长）",
    "Elemental Sword Earthattack": "元素剑·土系攻击",
    "Elemental Sword Fireattack": "元素剑·火系攻击",
    "Elemental Sword Fireattack Extended": "元素剑·火系攻击（延长）",
    "Elemental Sword Iceattack V1": "元素剑·冰系攻击 V1",
    "Elemental Sword Iceattack V2": "元素剑·冰系攻击 V2",
    "Elemental Sword Iceattack V3": "元素剑·冰系攻击 V3",
    "Elemental Sword Poisonattack": "元素剑·毒系攻击",
    "Elemental Sword Poisonattack Extended": "元素剑·毒系攻击（延长）",
    "Elemental Sword Thunderattack": "元素剑·雷系攻击",
    "Elemental Sword Thunderattack Extended": "元素剑·雷系攻击（延长）",
    "Elemental Sword Waterattack": "元素剑·水系攻击",
    "Elemental Sword Waterattack Extended": "元素剑·水系攻击（延长）",
    "Elemental Sword Windattack": "元素剑·风系攻击",
    "Elemental Sword Windattackextended": "元素剑·风系攻击（延长）",
    "Energy Low": "能量不足",
    "Equip Amulet": "装备护符",
    "Equip Armor": "装备护甲",
    "Equip Axe": "装备斧头",
    "Equip Charm": "装备护身符",
    "Equip Crossbow": "装备弩",
    "Equip Dagger": "装备匕首",
    "Equip Flail": "装备连枷",
    "Equip General Weapon": "装备通用武器",
    "Equip Helmet": "装备头盔",
    "Equip Shield": "装备 护盾",
    "Equip Sword": "装备剑",
    "Error Message": "错误 消息",
    "Ethereal Cloud Cathedral Cut": "空灵云端教堂（剪辑版）",
    "Ethereal Cloud Cathedral Intensity": "空灵云端教堂（强度版）",
    "Ethereal Cloud Cathedral Main": "空灵云端教堂 完整版",
    "Ethereal Enigmatic Badger Cut": "空灵神秘獾（剪辑版）",
    "Ethereal Enigmatic Badger Intensity": "空灵神秘獾（强度版）",
    "Ethereal Enigmatic Badger Main": "空灵神秘獾 完整版",
    "Ethereal Epiphone Cut": "空灵回响（剪辑版）",
    "Ethereal Epiphone Intensity": "空灵显现（强度版）",
    "Ethereal Epiphone Main": "空灵回响 完整版",
    "Ethereal Ether Cut": "空灵以太（剪辑版）",
    "Ethereal Ether Cut 30": "空灵以太（30秒版）",
    "Ethereal Ether Cut 60": "空灵以太（60秒版）",
    "Ethereal Ether Intensity": "空灵以太（强度版）",
    "Ethereal Ether Intensity 1": "空灵以太（低强度）",
    "Ethereal Ether Intensity 2": "空灵以太（高强度）",
    "Ethereal Ether Main": "空灵以太（完整版）",
    "Ethereal Golden Clouds Cut": "空灵金色云层（剪辑版）",
    "Ethereal Golden Clouds Intensity": "空灵金云（强度版）",
    "Ethereal Golden Clouds Main": "空灵金色云层 完整版",
    "Ethereal Heartbeat Cut": "以太 心跳 切割",
    "Ethereal Heartbeat Cut 30": "空灵心跳（30秒版）",
    "Ethereal Heartbeat Cut 60": "空灵心跳（60秒版）",
    "Ethereal Heartbeat Intensity": "空灵心跳（强度版）",
    "Ethereal Heartbeat Intensity 1": "空灵心跳（低强度）",
    "Ethereal Heartbeat Intensity 2": "空灵心跳（高强度）",
    "Ethereal Heartbeat Main": "空灵心跳（完整版）",
    "Ethereal Luminesce Cut": "空灵荧光（剪辑版）",
    "Ethereal Luminesce Intensity": "空灵幽光（强度版）",
    "Ethereal Luminesce Main": "空灵荧光（完整版）",
    "Ethereal Poison Meadow Cut": "空灵毒液草地（剪辑版）",
    "Ethereal Poison Meadow Intensity": "空灵毒液草地（强度版）",
    "Ethereal Poison Meadow Main": "空灵毒液草地（完整版）",
    "Ethereal Stairway Cut": "空灵阶梯（剪辑版）",
    "Ethereal Stairway Intensity": "空灵阶梯（强度版）",
    "Ethereal Stairway Main": "空灵阶梯（完整版）",
    "Ethereal Wind Chime Cut": "空灵风铃（剪辑版）",
    "Ethereal Wind Chime Intensity": "空灵风铃（强度版）",
    "Ethereal Wind Chime Main": "空灵风铃（完整版）",
    "Evil Laugh": "邪恶笑声",
    "Expldsgn Destroy Group Items": "爆炸销毁物品组",
    "Failure": "失败",
    "Faint": "昏厥",
    "Fair Reward": "公平奖励",
    "Fantasy Dark Castle": "奇幻黑暗城堡",
    "Fantasy Dispel": "奇幻驱散",
    "Fantasy Elven Charm": "奇幻精灵魅力",
    "Fantasy Fairy Dust": "奇幻仙尘",
    "Fantasy Vol5 Cabin Lunch Cut": "奇幻Vol5·小屋午餐（剪辑版）",
    "Fantasy Vol5 Cabin Lunch Intensity": "奇幻Vol5 林中小屋（强度版）",
    "Fantasy Vol5 Cabin Lunch Main": "奇幻Vol5·小屋午餐（完整版）",
    "Fantasy Vol5 Corsair Cut": "奇幻Vol5·海盗（剪辑版）",
    "Fantasy Vol5 Corsair Intensity": "奇幻Vol5 海盗（强度版）",
    "Fantasy Vol5 Corsair Main": "奇幻Vol5·海盗（完整版）",
    "Fantasy Vol5 Dragon Dance Cut": "奇幻Vol5·龙之舞（剪辑版）",
    "Fantasy Vol5 Dragon Dance Intensity": "奇幻Vol5 龙之舞（强度版）",
    "Fantasy Vol5 Dragon Dance Main": "奇幻Vol5·龙之舞（完整版）",
    "Fantasy Vol5 Fish Bay Cut": "奇幻Vol5 鱼湾（剪辑版）",
    "Fantasy Vol5 Fish Bay Intensity": "奇幻Vol5 鱼湾（强度版）",
    "Fantasy Vol5 Fish Bay Main": "奇幻Vol5 鱼湾（完整版）",
    "Fantasy Vol5 Hang Them Cut": "奇幻Vol5 处刑（剪辑版）",
    "Fantasy Vol5 Hang Them Intensity": "奇幻Vol5 处刑（强度版）",
    "Fantasy Vol5 Hang Them Main": "奇幻Vol5 处刑（完整版）",
    "Fantasy Vol5 Lonely Bard Cut": "奇幻Vol5·孤独吟游诗人（剪辑版）",
    "Fantasy Vol5 Lonely Bard Intensity": "奇幻Vol5 孤独吟游诗人（强度版）",
    "Fantasy Vol5 Lonely Bard Main": "奇幻Vol5·孤独吟游诗人（完整版）",
    "Fantasy Vol5 Lush Gardens Cut": "奇幻Vol5·繁茂花园（剪辑版）",
    "Fantasy Vol5 Lush Gardens Intensity": "奇幻Vol5 繁茂花园（强度版）",
    "Fantasy Vol5 Lush Gardens Main": "奇幻Vol5·繁茂花园（完整版）",
    "Fantasy Vol5 My Kingdom Cut": "奇幻Vol5·我的王国（剪辑版）",
    "Fantasy Vol5 My Kingdom Intensity": "奇幻Vol5 我的王国（强度版）",
    "Fantasy Vol5 My Kingdom Main": "奇幻Vol5·我的王国（完整版）",
    "Fantasy Vol5 Shields And Spears Cut": "奇幻Vol5 盾与矛（剪辑版）",
    "Fantasy Vol5 Shields And Spears Intensity": "奇幻Vol5 盾与矛（强度版）",
    "Fantasy Vol5 Shields And Spears Main": "奇幻Vol5 盾与矛（完整版）",
    "Fantasy Vol5 The Mourning Cut": "奇幻Vol5 哀悼（剪辑版）",
    "Fantasy Vol5 The Mourning Intensity": "奇幻Vol5 哀悼（强度版）",
    "Fantasy Vol5 The Mourning Main": "奇幻Vol5 哀悼（完整版）",
    "Fast Breathing": "急促呼吸",
    "Fast Breathing Loop": "快速呼吸循环音",
    "Fastbreathing 01 Withecho": "快速呼吸01（带回声）",
    "Fastbreathing 02 Withecho": "快速呼吸02（带回声）",
    "Fastbreathing 03 Withecho": "快速呼吸03（带回声）",
    "Feared": "恐惧",
    "Feetcrea Aberration Footstep": "畸变体脚步",
    "Feetcrea Behemoth Footstep": "巨兽脚步",
    "Feetcrea Dragon Footstep": "龙族脚步",
    "Feetcrea Goblin Footstep": "哥布林脚步",
    "Feetcrea Kraughor Footstep Type": "克劳格尔脚步",
    "Feetcrea Orc Footstep": "兽人脚步",
    "Feetcrea Skarnil Foofsteps Type": "斯卡尼尔脚步",
    "Feetcrea Skeleton Footstep": "骷髅脚步",
    "Feetcrea Skeletons Footstep": "骷髅脚步",
    "Feetcrea Troll Footstep": "巨魔脚步",
    "Feetcrea Zombie Footstep": "僵尸脚步",
    "Few Dice Roll": "少量骰子滚动",
    "Fghtbf Body Fall": "身体倒地",
    "Fghtbf Body Fall With Blood": "战斗身体 身体 倒地 带 流血",
    "Fghtbf Body Hitting The Ground With Blood": "身体带血砸地",
    "Fghtgrab Grab Body Clothes": "抓取身体衣物",
    "Fghtimpt Generic Hit": "通用打击",
    "Fghtimpt Generic Hit Protection": "通用打击防护",
    "Fghtimpt Generic Hit With Blood": "通用打击带血",
    "Fghtimpt Generic Punch": "通用拳击",
    "Fghtimpt Generic Punch Hit": "通用拳击命中",
    "Fghtimpt Generic Punch Protection": "通用拳击防护",
    "Fghtimpt Generic Punch With Blood": "通用拳击带血",
    "Fghtimpt Hit With Blood": "带血打击",
    "Fghtimpt Katana Hit": "武士刀命中",
    "Fghtimpt Katana Hit Protection": "武士刀命中防护",
    "Fghtimpt Katana Hit With Metal": "武士刀金属命中",
    "Fghtimpt Katana Only Hit": "武士刀命中",
    "Fghtimpt Katana Only Hit Layer": "武士刀命中层",
    "Fghtimpt Katana Only Hit Layer With Metal": "武士刀金属层命中",
    "Fghtimpt Katana Only Hit Protection": "武士刀命中防护",
    "Fghtimpt Katana Only Hit With Blood": "武士刀带血命中",
    "Fghtimpt Punch Breaking": "拳击破坏",
    "Fghtimpt Punch Breaking Bone": "拳击骨骼断裂",
    "Fghtimpt Punch Breaking Bones": "拳击骨骼断裂",
    "Fghtimpt Punch Breaking Bones Hit": "拳击骨骼断裂命中",
    "Fghtimpt Punch Breaking Hit": "拳击破坏命中",
    "Fghtimpt Punch Breaking Protection": "拳击破坏防护",
    "Fghtimpt Punch Hit": "拳击命中",
    "Fghtimpt Punch Hit Protection": "拳击命中防护",
    "Fghtimpt Punch Hit With Blood": "拳击带血命中",
    "Fghtimpt Punch Protection": "拳击防护",
    "Fghtimpt Punch Protection Hit": "拳击防护命中",
    "Fghtimpt Punch Special": "拳击特殊",
    "Fghtimpt Punch Special Hit": "拳击特殊命中",
    "Fghtimpt Punch Whoosh": "拳击呼啸",
    "Fghtimpt Punch With Blood": "拳击带血",
    "Fghtimpt Punch With Blood Hit": "拳击带血命中",
    "Fghtimpt Special Hit": "特殊打击",
    "Fghtimpt Special Hit Protection": "特殊打击防护",
    "Fghtimpt Special Hit With Blood": "特殊打击带血",
    "Fghtimpt Special Hit With Blood Protection": "特殊打击带血防护",
    "Fghtimpt Special Hit With Bones And Blood": "特殊打击带骨血",
    "Fghtimpt Special Punch": "特殊拳击",
    "Fghtimpt Special Punch Hit": "特殊拳击命中",
    "Fghtimpt Special Punch Protection": "特殊拳击防护",
    "Fghtimpt Strong Generic Punch": "强力通用拳击",
    "Fghtimpt Strong Hit": "强力打击",
    "Fghtimpt Strong Hit With Blood": "强力打击带血",
    "Fghtimpt Strong Punch": "强力拳击",
    "Fghtimpt Strong Punch Hit": "强力拳击命中",
    "Fghtimpt Strong Punch Protection": "强力拳击防护",
    "Fghtimpt Strong Punch With Blood": "强力拳击带血",
    "Fghtimpt Versatile Hit": "多用途打击",
    "Fghtimpt Versatile Hit Protection": "多用途打击防护",
    "Fghtimpt Versatile Hit With Blood": "多用途打击带血",
    "Fghtimpt Versatile Punch": "多用途拳击",
    "Fghtimpt Versatile Punch Hit": "多用途拳击命中",
    "Fghtimpt Versatile Punch Hit With Blood": "多用途拳击带血命中",
    "Fghtimpt Versatile Punch Protection": "多用途拳击防护",
    "Fghtimpt Versatile Punch With Blood": "多用途拳击带血",
    "Fghtimpt Versatile Soft Punch Hit": "战斗冲击 多用途 轻微 拳击 命中",
    "Fire Bow Buff": "火焰弓增益",
    "Fire Bow Whoosh": "火焰弓挥动呼啸",
    "Fire Earthquake": "火焰震地术",
    "Fire Earthquake With Lava": "火焰震地（带岩浆）",
    "Fire Hit": "火焰 命中",
    "Fire Magic Buff": "火焰魔法增益",
    "Fire Magic Dragon": "火魔龙特效",
    "Fire Spell": "火焰咒语",
    "Fire Sword Buff": "火焰剑增益",
    "Fire Whip": "烈焰长鞭",
    "Fireburn Bonfire Loop": "火·篝火燃烧循环",
    "Fireburn Place Bonfire With Fire": "火·放置生火的篝火",
    "Fireburn Place Bonfire Without Fire": "火·放置未生火的篝火",
    "Fireburn Turn Off Bonfire": "熄灭篝火",
    "Fireburn Turn On Bonfire": "火·点燃篝火",
    "Firetrch Torch Fire Loop": "火·火把燃烧循环",
    "Firetrch Turn Off Torch": "火·熄灭火把",
    "Firetrch Turn On Torch": "火·点燃火把",
    "Flail Whoosh": "连枷呼啸",
    "Flame Armor": "火焰护甲",
    "Flame Chain": "火焰锁链",
    "Flame Pillar": "火焰柱",
    "Flying Loop": "飞行循环音",
    "Fooddrnk Character Drink": "角色喝水",
    "Foodeat Character Eat": "角色进食",
    "Foodingr Moving Seeds In Inventory": "背包中移动种子",
    "Foodmisc Crafting Food": "制作食物",
    "Footstep 01 Withecho": "脚步·01 带回声",
    "Footstep 02 Withecho": "脚步·02 带回声",
    "Footstep 03 Withecho": "脚步·03 带回声",
    "Footstep 04 Withecho": "脚步·04 带回声",
    "Footstep 05 Withecho": "脚步·05 带回声",
    "Footstep 06 Withecho": "脚步·06 带回声",
    "Footstep 07 Withecho": "脚步·07 带回声",
    "Footstep 08 Withecho": "脚步·08 带回声",
    "Footstep Earth 01 Withecho": "脚步·大地 01 带回声",
    "Footstep Earth 02 Withecho": "脚步·大地 02 带回声",
    "Footstep Earth 03 Withecho": "脚步·大地 03 带回声",
    "Footstep Earth 04 Withecho": "脚步·大地 04 带回声",
    "Footstep Earth 05 Withecho": "脚步·大地 05 带回声",
    "Footstep Earth 06 Withecho": "脚步·大地 06 带回声",
    "Footstep Earth 07 Withecho": "脚步·大地 07 带回声",
    "Footstep Gravel": "沙砾地脚步声",
    "Footstep Landing Withecho": "落地脚步声（带回声）",
    "Footstep Leaves": "叶丛脚步声",
    "Footstep Metal": "金属地脚步声",
    "Footstep Sand": "沙地脚步声",
    "Footstep Water": "脚步·水",
    "Forest": "森林环境音",
    "Forest Loop": "森林环境音循环",
    "Found": "发现",
    "Friendship Call": "友好呼唤",
    "Friendship Call With Caw": "友好呼唤带鸦叫",
    "Frost Nova": "冰霜新星",
    "Frozen": "已冰冻",
    "Frozen Echo": "冰冻回响",
    "Funk Big Shot Cut": "放克·大人物（剪辑版）",
    "Funk Big Shot Intensity": "放克Vol5 大人物（强度版）",
    "Funk Big Shot Main": "放克·大人物（完整版）",
    "Funk Dream Machine Cut": "放克·梦想机器（剪辑版）",
    "Funk Dream Machine Intensity": "放克Vol5 梦境机器（强度版）",
    "Funk Dream Machine Main": "放克·梦想机器（完整版）",
    "Funk Move Your Feet Cut": "放克Vol5 舞动双脚（剪辑版）",
    "Funk Move Your Feet Intensity": "放克Vol5 舞动双脚（强度版）",
    "Funk Move Your Feet Main": "放克Vol5 舞动双脚（完整版）",
    "Funk Nobody Knows Cut": "放克·无人知晓（剪辑版）",
    "Funk Nobody Knows Intensity": "放克Vol5 无人知晓（强度版）",
    "Funk Nobody Knows Main": "放克·无人知晓（完整版）",
    "Funk Please Stay Cut": "放克·请留下（剪辑版）",
    "Funk Please Stay Intensity": "放克Vol5 请留下（强度版）",
    "Funk Please Stay Main": "放克·请留下（完整版）",
    "Funk Slow Down Cut": "放克Vol5 节奏慢下来（剪辑版）",
    "Funk Slow Down Intensity": "放克Vol5 节奏慢下来（强度版）",
    "Funk Slow Down Main": "放克Vol5 节奏慢下来（完整版）",
    "Funk Snare Machine Cut": "放克·军鼓机器（剪辑版）",
    "Funk Snare Machine Intensity": "放克Vol5 军鼓机器（强度版）",
    "Funk Snare Machine Main": "放克·军鼓机器（完整版）",
    "Funk Sunny Days Cut": "放克·晴天（剪辑版）",
    "Funk Sunny Days Intensity": "放克Vol5 晴朗日子（强度版）",
    "Funk Sunny Days Main": "放克·晴天（完整版）",
    "Funk The Right One Cut": "放克Vol5 唯一的你（剪辑版）",
    "Funk The Right One Intensity": "放克Vol5 唯一的你（强度版）",
    "Funk The Right One Main": "放克Vol5 唯一的你（完整版）",
    "Funk Wake Up Cut": "放克·醒来（剪辑版）",
    "Funk Wake Up Intensity": "放克Vol5 醒醒（强度版）",
    "Funk Wake Up Main": "放克·醒来（完整版）",
    "Future Door A Open": "未来之门A·开启",
    "Future Door A Sliding Close": "未来之门A·滑动关闭",
    "Future Door B Close Quick": "未来之门B·快速关闭",
    "Future Door B Open": "未来之门B·开启",
    "Future Door B Slide": "未来之门B·滑动中",
    "Future Door C Open": "未来之门C·开启",
    "Future Door C Slam": "未来门C·猛关",
    "Future Door D Swing": "未来门D·摆动",
    "Future Door D Swing Shut": "未来门D·摆关",
    "Future Siren": "未来警笛",
    "Future Siren Panned": "未来警笛（声像移动）",
    "Futuristic Lock Mechanism": "未来派锁闭机构音",
    "Futuristic Siren": "未来主义警笛",
    "Fx Boost": "增益特效",
    "Fx Counter Cards Loop": "特效·卡牌计数循环",
    "Fx Counter Crystals Loop": "特效·水晶计数循环",
    "Fx Counter Money Loop": "特效·金钱计数循环",
    "Fx Deck Reassemble": "牌组重组特效",
    "Fx Discard": "弃牌特效",
    "Fx Discard For Gold": "弃牌换金特效",
    "Fx Dispel": "驱散特效",
    "Fx Flying Cards": "飞牌特效",
    "Fx Magic Deck": "魔法牌组特效",
    "Game Over Long": "游戏结束（长）",
    "Game Over Short": "游戏结束（短）",
    "Game Start": "游戏开始",
    "Gas Click": "气阀咔嗒",
    "Gas Dink": "气阀叮",
    "Gas Pressure": "气压释放",
    "Gas Release": "气体 释放",
    "Gas Squeak": "气体吱吱声",
    "Gas Valve Release": "气阀排放",
    "Gasp": "喘息",
    "Gatcha Even Speed": "扭蛋匀速",
    "Gatcha Slow Down": "扭蛋机慢速音",
    "General Throw": "通用投掷",
    "Gentle Hovering": "轻柔悬浮",
    "Gentle Hovering Loop": "平缓悬浮循环音",
    "Get Crystal": "获得水晶",
    "Get Orb": "获得法球",
    "Glacial Shield": "冰川护盾",
    "Goblin Mode": "哥布林模式",
    "Gold Pouch Handle": "金币袋操作",
    "Goreblood Blood": "流血 流血",
    "Goreblood Heavy Blood": "重度流血",
    "Goreblood Lethal Blood": "致命流血",
    "Goreblood Light Blood": "轻度流血",
    "Goreblood Medium Blood": "中等流血",
    "Goreblood More Blood Than Normal": "大量溅血",
    "Goreblood Normal Blood": "流血 普通 流血",
    "Goreblood Soft Blood": "轻微流血",
    "Goreblood Type A Blood Used In Katana": "武士刀流血A型",
    "Goreblood Type B Blood": "流血B型",
    "Goreblood Type B Blood Used In Katana": "流血 型 B 流血 用于 武士刀",
    "Goreblood Type C Blood": "流血C型",
    "Goreblood Type C Blood Used In Katana": "流血 型 C 流血 用于 武士刀",
    "Goreblood Type D Blood": "流血D型",
    "Goreblood Type E Blood": "流血E型",
    "Goreblood Type F Blood": "流血F型",
    "Gorebone Break Bone": "骨骼断裂",
    "Gorebone Distortion Break Bone": "骨骼扭曲断裂",
    "Gorebone Drop Bone": "物品·骨头掉落",
    "Gorebone Hard Break Bone": "骨骼重度断裂",
    "Gorebone Light Break Bone": "骨骼轻度断裂",
    "Gorebone Medium Break Bone": "骨骼中度断裂",
    "Gorebone Skeleton Bones": "骨骼 骷髅 骨头",
    "Gorebone Soft Break Bone": "骨骼轻微断裂",
    "Gorebone Special Break Bone": "特殊骨骼断裂",
    "Gorebone Type A Break Bone": "骨骼断裂A型",
    "Gorebone Type B Break Bone": "骨骼断裂B型",
    "Gorebone Type C Break Bone": "骨骼断裂C型",
    "Gorebone Type D Break Bone": "骨骼断裂D型",
    "Goreooze Heavy Blood And Bones": "重度血肉飞溅",
    "Goreooze Light Blood And Bones": "轻度血肉飞溅",
    "Goreooze Medium Blood And Bones": "中等血肉飞溅",
    "Goreooze Soft Blood And Bones": "轻微血肉飞溅",
    "Goreooze Type A Blood And Bones": "血肉飞溅A型",
    "Goreooze Type B Blood And Bones": "血肉飞溅B型",
    "Goreooze Type C Blood And Bones": "血肉飞溅C型",
    "Goreooze Type D Blood And Bones": "血肉飞溅D型",
    "Goresrce Moving Meat In Inventory": "背包中移动肉类",
    "Goresrce Pick Up Meat": "拾取肉类",
    "Greased": "已上油",
    "Growl": "低吼",
    "Growl With Caw": "低吼 带鸦叫",
    "Growl With Slobber": "咆哮（带唾液声）",
    "Growth": "成长",
    "Grunt": "呼噜",
    "Grunt 01 Withecho": "闷哼 01 带回声",
    "Grunt 02 Withecho": "闷哼 02 带回声",
    "Grunt 03 Withecho": "闷哼 03 带回声",
    "Grunt 04 Withecho": "闷哼 04 带回声",
    "Grunt 05 Withecho": "闷哼 05 带回声",
    "Grunt With Caw": "闷哼带鸦叫",
    "Gulp": "吞咽",
    "Hacked": "被黑",
    "Hacking Brain Melt": "黑客脑熔",
    "Hacking Breach": "黑客突破",
    "Hacking Downloaded Successfully": "黑客下载成功",
    "Hacking Mind Scraper": "黑客思维刮削器",
    "Hacking Zeroing": "黑客归零",
    "Handlight Thingy": "手电筒装置",
    "Handlight Thingy Loop": "手持灯循环音",
    "Haunted": "闹鬼",
    "Having A Good Chime": "悦耳旋律音",
    "Healed": "已治愈",
    "Heavenly Flame": "天火",
    "Heavenly Wrath": "天罚",
    "Heavy Object Move": "重物移动声",
    "Heavy Whoosh": "重度 呼啸",
    "Hmm": "嗯",
    "Hold": "定身",
    "Hollow Clicks": "空心咔嗒",
    "Hollow Clicks Double": "空心咔嗒（双击）",
    "Holy Charging": "神圣充能中",
    "Holy Light": "神圣 光明",
    "Holy Nova": "神圣新星",
    "Holy Shock": "神圣 电击",
    "Holy Ward": "神圣结界",
    "Horrify": "恐吓",
    "Hover Thing Approach": "悬浮物接近声",
    "Hover Thing Idle": "悬浮物怠速音",
    "Hover Thing Lower": "悬浮物降低声",
    "Hover Thing Passing": "悬浮物通过声",
    "Huge Splang": "巨大弹响",
    "Hungry": "饥饿",
    "Hypnotized": "已催眠",
    "Ice Arrow Whoosh": "冰霜箭挥动呼啸",
    "Ice Bow Buff": "冰霜弓增益",
    "Ice Conjure": "冰霜显现",
    "Ice Hit": "冰霜 命中",
    "Ice Magic Buff": "冰霜魔法增益",
    "Ice Magic Whoosh": "冰霜魔法呼啸",
    "Ice Spell": "冰霜咒语",
    "Icicle Barrage": "冰锥弹幕",
    "Icy Veins": "冰脉",
    "Illuminate": "照亮",
    "Impact And Fry": "冲击与电焦声",
    "Incontinencescream 01 Withecho": "失控尖叫01（带回声）",
    "Incontinencescream 02 Withecho": "失控尖叫02（带回声）",
    "Incontinencescream 03 Withecho": "失控尖叫03（带回声）",
    "Incontinencescream 04 Withecho": "失控尖叫04（带回声）",
    "Incontinencescream 05 Withecho": "失控尖叫05（带回声）",
    "Incontinencescream 06 Withecho": "失控尖叫06（带回声）",
    "Incontinencescream 07 Withecho": "失控尖叫07（带回声）",
    "Interaction Abacus": "算盘交互",
    "Interaction Fasten": "交互·扣紧声",
    "Interaction Mechanic": "交互机制",
    "Interaction Shutter": "交互·快门声",
    "Interaction Trembling": "交互·颤动声",
    "Intruiging Alert": "提示音·引起注意",
    "Inventory": "开启库存/背包",
    "Irrational Interface": "界面·非理性提示音",
    "Irrational Interface Long": "界面·非理性提示音（长）",
    "Irrational Scan": "非理性扫描",
    "Item Use": "使用物品",
    "Kettle Lid Close": "壶盖关闭",
    "Kettle Lid Open": "壶盖打开",
    "Knife Draw": "拔刀声",
    "Knife Sheathe": "匕首入鞘",
    "Lab Bubbles": "实验室气泡",
    "Lab Bubbles Loop": "实验室气泡循环音",
    "Large Blade Whoosh": "大刀挥砍",
    "Large Fireball Cast": "大火球施放",
    "Large Fireball Impact": "大火球命中冲击",
    "Large Fireball Trail Loop": "大火球轨迹循环音",
    "Laugh": "笑声",
    "Lava Burst": "熔岩爆发",
    "Lava Level": "关卡·岩浆环境音",
    "Lazer Gun": "激光枪",
    "Lever Winding": "杠杆上弦",
    "Lift Launch And Floors": "电梯启动与楼层音",
    "Light Bolt Cast": "光明 闪电 施放",
    "Light Bolt Impact": "光明 闪电 冲击",
    "Light Bolt Trail Loop": "光明 闪电 轨迹 循环",
    "Lighting Aura Loop": "闪电光环循环音",
    "Lighting Hit": "闪电命中",
    "Lighting Magic Buff": "闪电魔法增益",
    "Lighting Magic Whoosh": "闪电魔法呼啸",
    "Lighting Spell": "闪电咒语",
    "Lightning Bolt Cast": "闪电 闪电 施放",
    "Lightning Bolt Impact": "闪电 闪电 冲击",
    "Lightning Bolt Trail Loop": "闪电 闪电 轨迹 循环",
    "Lightning Whip": "闪电鞭",
    "Little Click Release": "轻微点击释放音",
    "Loading Chaotic Droid": "加载混乱机器人",
    "Loading Crickets": "加载蟋蟀",
    "Loading Digiflow": "加载数字流",
    "Loading Lazer": "加载激光",
    "Loading Synth Water": "加载音·合成水声",
    "Loading Weird": "加载怪异",
    "Lock": "锁扣",
    "Lockbox Open": "开启锁箱",
    "Lockbox Unlock": "解锁锁箱",
    "Long Roar": "长咆哮",
    "Long Roar With Caw": "长咆哮带鸦叫",
    "Looting": "搜刮",
    "Lose Game": "游戏失败",
    "Low Growl 01 Withecho": "Low 低吼 01 带回声",
    "Low Growl 02 Withecho": "Low 低吼 02 带回声",
    "Low Growl 03 Withecho": "Low 低吼 03 带回声",
    "Low Growl 04 Withecho": "Low 低吼 04 带回声",
    "Low Health": "低生命值",
    "Low Hp Heartbeat Fast Loop": "低血量心跳循环（快速）",
    "Low Hp Heartbeat Mid Loop": "低血量心跳循环（中速）",
    "Low Hp Heartbeat Slow Loop": "低血量心跳循环（慢速）",
    "Low Oxygen": "缺氧",
    "Magangl Sanctum Implosion": "神圣·圣所内爆",
    "Magelem Aquajet": "水流喷射",
    "Magelem Arc Pulse": "元素·弧光脉冲",
    "Magelem Blasting Dune": "元素·爆裂沙丘",
    "Magelem Blazing Impact": "元素·烈焰冲击",
    "Magelem Breeze Of The Ancients": "元素·远古微风",
    "Magelem Bubble Rush": "元素·气泡冲击",
    "Magelem Comet Crash": "元素·彗星坠落",
    "Magelem Cyclone Wrath": "元素·旋风之怒",
    "Magelem Earth Aura Loop": "大地光环循环",
    "Magelem Earth Burst": "大地爆发",
    "Magelem Earthshatter": "大地粉碎",
    "Magelem Fire Aura Loop": "火焰光环循环",
    "Magelem Fire Burst": "火焰爆发",
    "Magelem Flamestrike": "烈焰打击",
    "Magelem Frost Shatter": "冰霜碎裂",
    "Magelem Frostbite": "冰霜之咬",
    "Magelem Frostveil Aura": "元素·霜纱光环",
    "Magelem Gale Howl": "狂风呼啸",
    "Magelem Gale Strike": "狂风打击",
    "Magelem Glinting Bubbles": "元素·闪烁气泡",
    "Magelem Hellfireball": "元素·地狱火球",
    "Magelem Ice Aura Loop": "冰霜光环循环",
    "Magelem Ice Burst": "冰霜爆发",
    "Magelem Icy Fractals": "元素·冰晶碎片",
    "Magelem Lava Flow": "熔岩流动",
    "Magelem Lightning Arc Hit": "元素·闪电弧命中",
    "Magelem Lightning Aura Loop": "闪电光环循环",
    "Magelem Lightning Burst": "闪电爆发",
    "Magelem Mistwhisper": "迷雾低语",
    "Magelem Monolith Crush": "巨石碾压",
    "Magelem Mudslide Call": "元素·泥石流呼唤",
    "Magelem Quakebound Spell": "元素·震缚咒语",
    "Magelem Riftstorm Discharge": "元素·裂隙风暴释放",
    "Magelem Shattered Terrain": "元素·碎裂地形",
    "Magelem Stone Rumble": "石头隆隆",
    "Magelem Stonebind": "石缚",
    "Magelem Stonecrash Impact": "元素·碎石冲击",
    "Magelem Thunder Crack": "雷鸣爆裂",
    "Magelem Thunderclap": "雷鸣",
    "Magelem Venomous Melt": "元素·毒液熔化",
    "Magelem Water Aura Loop": "水流光环循环",
    "Magelem Water Burst": "水流爆发",
    "Magelem Wave Crash": "波浪冲击",
    "Magelem Wind Aura Loop": "风暴光环循环",
    "Magelem Wind Burst": "风暴爆发",
    "Magelem Windslash": "风斩",
    "Magevil Blackveil Curse": "暗黑·黑纱诅咒",
    "Magevil Bow Of Power": "暗黑·力量之弓",
    "Magevil Corrupted Bile": "暗黑·腐化胆汁",
    "Magevil Cursebrand": "邪恶魔法 诅咒烙印",
    "Magevil Demonlash": "暗黑·恶魔鞭笞",
    "Magevil Doomed Impact": "暗黑·末日冲击",
    "Magevil Haunted Wrath": "暗黑·怨灵之怒",
    "Magevil Hellbound Bloodflow": "暗黑·地狱血流",
    "Magevil Hellgate Curse": "暗黑·地狱之门诅咒",
    "Magevil Hellvoice Descent": "暗黑·地狱之声降临",
    "Magevil Infernal Invocation": "暗黑·炼狱祈唤",
    "Magevil Oblivion Slam": "湮灭猛击",
    "Magevil Rift Of Dread": "暗黑·恐惧裂隙",
    "Magevil Undead Wail Impact": "暗黑·亡灵哀嚎冲击",
    "Magevil Unholy Echo": "暗黑·亵渎回响",
    "Magevil Wailing Rite": "暗黑·哀嚎仪式",
    "Magic Sword Attack": "魔法剑攻击",
    "Magic Sword Attack Withblood": "魔法剑攻击（带溅血）",
    "Magic Sword Break": "魔法剑折断声",
    "Magic Sword Crash": "魔法剑粉碎声",
    "Magic Sword Enchant": "魔法剑·附魔",
    "Magic Sword Recharge": "魔法剑·充能",
    "Magic Sword Steallife": "魔法剑·吸取生命",
    "Magic Sword Unfold": "魔法剑·展开",
    "Magic Sword Whoosh": "魔法剑挥动呼啸",
    "Magical Bow Charge": "魔法弓充能音",
    "Magical Bow Pullback": "魔法弓·拉弦",
    "Magical Bow Shootmiss": "魔法弓·射偏",
    "Magmisc Colossal Shield Scrape": "魔法·巨盾刮擦",
    "Magmisc Godstrike Impact": "魔法·神击冲击",
    "Magmisc Identify Object": "魔法·鉴定物品",
    "Magmisc Magic Potion Unbound": "魔法·药水释放",
    "Magmisc Magic Potion Unbound Two": "魔法·药水释放 二",
    "Magmisc Shadowblade Scrape": "魔法·暗影刃刮擦",
    "Magmisc Shadowsteel Flurry": "魔法·暗钢乱舞",
    "Magnetic Burst": "磁力爆发",
    "Magshim Blessing Bell": "祝福之铃",
    "Magshim Blessing Chime": "圣光·祝福钟鸣",
    "Magshim Divine Dissonance": "圣光·神圣不谐",
    "Magshim Ethereal Chime": "圣光·灵体钟鸣",
    "Magshim Vital Grace": "生命恩典",
    "Magspel Abyssal Whoosh": "深渊呼啸",
    "Magspel Aqua Slice Whoosh": "水切呼啸",
    "Magspel Arcane Beam": "奥术光束",
    "Magspel Arcane Blast": "奥术爆炸",
    "Magspel Arcane Mini Whoosh": "魔法 奥术 迷你 呼啸",
    "Magspel Arcane Pulse": "奥术脉冲",
    "Magspel Arcane Snap": "奥术弹指",
    "Magspel Arcane Wave": "奥术波动",
    "Magspel Arcane Whoosh": "奥术呼啸",
    "Magspel Astral Beam": "星界光束",
    "Magspel Astral Flare": "星界闪光",
    "Magspel Astral Pulse": "星界脉冲",
    "Magspel Astral Whoosh": "星界呼啸",
    "Magspel Aura Of Vitality": "生命光环",
    "Magspel Aura Twirl": "魔法 光环 旋转",
    "Magspel Aurora Mend": "极光修复",
    "Magspel Bloodlight Pierce": "咒语·血光穿刺",
    "Magspel Bubble Aura Explosion": "泡泡光环爆炸",
    "Magspel Bubble Kiss": "咒语·泡泡之吻",
    "Magspel Buff Cast": "增益施放",
    "Magspel Buff Impact": "增益生效",
    "Magspel Catalyst Strike": "催化打击",
    "Magspel Celestial Bolt": "天界闪电",
    "Magspel Celestial Mend": "咒语·天界修复",
    "Magspel Celestial Whoosh": "天界呼啸",
    "Magspel Charge": "魔法充能",
    "Magspel Chime Of Darkened Echo": "暗影回响之钟",
    "Magspel Chime Of Empowerment": "赋能之钟",
    "Magspel Chime Of Enchanted Speed": "魔法 铃声 Of 附魔 速度",
    "Magspel Chime Of Mystic Pulse": "魔法 铃声 Of 神秘 脉冲",
    "Magspel Chrono Rift": "魔法 时间 裂隙",
    "Magspel Close Temporal Rift Summoning": "关闭时间裂隙召唤",
    "Magspel Cosmic Beam": "宇宙光束",
    "Magspel Cosmic Blast": "宇宙爆炸",
    "Magspel Cosmic Ray": "宇宙射线",
    "Magspel Cosmic Whoosh": "宇宙呼啸",
    "Magspel Curse Of Frailty": "魔法 诅咒 Of 虚弱",
    "Magspel Cursed Blast": "魔法·诅咒冲击",
    "Magspel Cutting Spiral": "咒语·切割螺旋",
    "Magspel Darting Arcana": "飞镖奥术",
    "Magspel Debuff Cast": "减益施放",
    "Magspel Debuff Impact": "减益生效",
    "Magspel Dimensional Bind": "次元束缚",
    "Magspel Divine Beam": "神圣光束",
    "Magspel Divine Light": "神圣之光",
    "Magspel Divine Wave": "神圣波动",
    "Magspel Divine Whoosh": "神圣呼啸",
    "Magspel Doomed Whisper": "末日低语",
    "Magspel Doomlash": "末日鞭笞",
    "Magspel Dreadbound Ritual": "魔法 恐惧束缚 仪式",
    "Magspel Echoes Of Invocation": "祈唤回响",
    "Magspel Electrified Aura": "电气化光环",
    "Magspel Electrified Impact": "电气化冲击",
    "Magspel Electrified Whoosh": "魔法 电气化 呼啸",
    "Magspel Elemental Beam": "元素光束",
    "Magspel Elemental Burst": "元素爆发",
    "Magspel Elemental Wave": "元素波动",
    "Magspel Elemental Whoosh": "元素呼啸",
    "Magspel Ethereal Beam": "以太光束",
    "Magspel Ethereal Blade Strike": "灵刃打击",
    "Magspel Ethereal Blast": "以太爆炸",
    "Magspel Ethereal Bubble Swish": "以太泡泡挥动",
    "Magspel Ethereal Essence Swish": "以太精华挥动",
    "Magspel Ethereal Rejuvenation": "咒语·灵体再生",
    "Magspel Ethereal Swish": "以太挥动",
    "Magspel Ethereal Wave": "以太波动",
    "Magspel Ethereal Whoosh": "以太呼啸",
    "Magspel Explosion": "魔法爆炸",
    "Magspel Fateful Whoosh": "命运呼啸",
    "Magspel Fire Bolt Cast": "火球施放",
    "Magspel Fire Bolt Impact": "火球冲击",
    "Magspel Fire Bolt Trail Loop": "火球轨迹循环",
    "Magspel Flashburst Rebound": "咒语·闪爆反弹",
    "Magspel Flowing Incantation": "流动咒语",
    "Magspel Futuristic Impact Type": "魔法·未来感冲击",
    "Magspel Gemstone Ripple": "咒语·宝石涟漪",
    "Magspel Generic Whoosh Type": "通用法术呼啸",
    "Magspel Gilded Breeze": "镀金微风",
    "Magspel Glimmering Flux": "咒语·微光流转",
    "Magspel Harmonia Grace": "魔法 和谐 优雅",
    "Magspel Harmonic Power Cast": "咒语·和谐力量施放",
    "Magspel Harmonic Resurgence": "咒语·和谐复苏",
    "Magspel Heal Cast": "治疗施放",
    "Magspel Heal Impact": "治疗生效",
    "Magspel Howling Hex": "嚎叫诅咒",
    "Magspel Ice Bolt Cast": "冰箭施放",
    "Magspel Ice Bolt Impact": "冰箭冲击",
    "Magspel Ice Bolt Trail Loop": "冰箭轨迹循环",
    "Magspel Infernal Beam": "地狱光束",
    "Magspel Infernal Blast": "地狱爆炸",
    "Magspel Infernal Wave": "地狱波动",
    "Magspel Infernal Whoosh": "地狱呼啸",
    "Magspel Lightning Bolt Cast": "闪电施放",
    "Magspel Lightning Bolt Impact": "闪电冲击",
    "Magspel Lightning Bolt Trail Loop": "闪电轨迹循环",
    "Magspel Little Arcane Blast": "魔法 小 奥术 爆炸",
    "Magspel Little Chime Of Enchanted Speed": "魔法 小 铃声 Of 附魔 速度",
    "Magspel Loop Temporal Rift Summoning": "魔法·时空裂隙召唤循环",
    "Magspel Lumen Chimes": "光明铃声",
    "Magspel Luminous Blessing Strike": "咒语·光辉祝福打击",
    "Magspel Lunar Beam": "月光光束",
    "Magspel Lunar Pulse": "月光脉冲",
    "Magspel Lunar Wave": "月光波动",
    "Magspel Lunar Whoosh": "月光呼啸",
    "Magspel Medium Arcane Blast": "魔法 中等 奥术 爆炸",
    "Magspel Mystic Beam": "神秘光束",
    "Magspel Mystic Pulse": "神秘脉冲",
    "Magspel Mystic Trigger": "咒语·神秘触发",
    "Magspel Mystic Veil": "神秘面纱",
    "Magspel Mystic Wave": "神秘波动",
    "Magspel Mystic Whoosh": "神秘呼啸",
    "Magspel Nebula Wave": "咒语·星云波动",
    "Magspel Neon Impact": "魔法·霓虹冲击",
    "Magspel Noctis Rite": "魔法 夜幕 仪式",
    "Magspel Open Temporal Rift Summoning": "打开时间裂隙召唤",
    "Magspel Phantom Whoosh": "魔法 幻影 呼啸",
    "Magspel Phase Spiral": "咒语·相位螺旋",
    "Magspel Primal Beam": "原始光束",
    "Magspel Primal Roar": "原始咆哮",
    "Magspel Primal Surge": "原始涌动",
    "Magspel Primal Whoosh": "原始呼啸",
    "Magspel Quick Wand Whiz Whoosh": "魔法 快速 魔杖 嗖 呼啸",
    "Magspel Quick Wand Whiz Whoosh Type": "魔法 快速 魔杖 嗖 呼啸 型",
    "Magspel Radiant Beam": "辐射光束",
    "Magspel Radiant Charge": "魔法·辐射充能",
    "Magspel Radiant Surge": "辐射涌动",
    "Magspel Radiant Wave": "辐射波动",
    "Magspel Radiant Whoosh": "辐射呼啸",
    "Magspel Rapid Air Slash": "魔法 快速 空气 斩击",
    "Magspel Release": "魔法释放",
    "Magspel Resonant Veil": "咒语·共鸣面纱",
    "Magspel Rune Blastwave": "咒语·符文冲击波",
    "Magspel Sacred Ritual": "咒语·神圣仪式",
    "Magspel Shadow Whoosh": "暗影呼啸",
    "Magspel Shadowed Aura Trail": "咒语·暗影光环轨迹",
    "Magspel Shadowstrike Beam": "暗影打击光束",
    "Magspel Shield Blessing": "咒语·护盾祝福",
    "Magspel Shield Cast": "护盾施放",
    "Magspel Shield Impact": "护盾生效",
    "Magspel Solar Beam": "太阳光束",
    "Magspel Solar Flare": "太阳耀斑",
    "Magspel Solar Wave": "太阳波动",
    "Magspel Solar Whoosh": "太阳呼啸",
    "Magspel Spectral Beam": "幽灵光束",
    "Magspel Spectral Pulse": "幽灵脉冲",
    "Magspel Spectral Wave": "幽灵波动",
    "Magspel Spectral Whoosh": "幽灵呼啸",
    "Magspel Spellblade Rush": "魔法 法刃 冲刺",
    "Magspel Steel Zapline": "咒语·钢铁电弧",
    "Magspel Stonebound Summon": "咒语·石缚召唤",
    "Magspel Subtle Torrent": "咒语·暗流涌动",
    "Magspel Summon Cast": "召唤施放",
    "Magspel Summon Impact": "召唤生效",
    "Magspel Summoner Tempest": "召唤师风暴",
    "Magspel Sweetbind": "咒语·甜蜜束缚",
    "Magspel Teleport Cast": "传送施放",
    "Magspel Teleport Impact": "传送生效",
    "Magspel Temporal Beam": "时间光束",
    "Magspel Temporal Rift": "时间裂隙",
    "Magspel Temporal Rift Summoning": "魔法·时空裂隙召唤",
    "Magspel Temporal Rift Whoosh": "魔法 时间 裂隙 呼啸",
    "Magspel Temporal Wave": "时间波动",
    "Magspel Temporal Whoosh": "时间呼啸",
    "Magspel Twilight Fang": "暮光之牙",
    "Magspel Twinkle Tweak": "咒语·星光微调",
    "Magspel Twirl Whoosh": "旋转呼啸",
    "Magspel Veiled Incantation": "咒语·隐秘咏唱",
    "Magspel Vitalis Current": "生命洪流",
    "Magspel Void Beam": "虚空光束",
    "Magspel Void Pulse": "虚空脉冲",
    "Magspel Void Whisper": "虚空低语",
    "Magspel Void Whoosh": "虚空呼啸",
    "Magspel Wand Whiz Whoosh": "魔法 魔杖 嗖 呼啸",
    "Magspel Warped Energy Flow Whoosh": "扭曲能量流呼啸",
    "Magspel Warped Flow Whoosh": "扭曲流动呼啸",
    "Magspel Whimsy Morph": "咒语·奇想变形",
    "Magspel Whoosh": "魔法呼啸",
    "Many Dice Roll Wood": "大量骰子木桌滚动",
    "Match3": "三消",
    "Meadow": "草地",
    "Meadow Loop": "草地环境音循环",
    "Mechanical Gears": "机械齿轮",
    "Medium Fireball Cast": "中火球施放",
    "Medium Fireball Impact": "中火球命中冲击",
    "Medium Fireball Trail Loop": "中火球轨迹循环音",
    "Medium Whoosh": "中等 呼啸",
    "Message": "消息",
    "Metallic Jangle": "金属叮当",
    "Metallic Struggle": "金属挣扎",
    "Metlbrk Item Disposal": "金属碎裂·物品销毁",
    "Metlcrsh Break Metal Tool": "金属工具损坏声",
    "Metlhndl Drop Metal From Inventory": "金属处理 掉落 金属 From 背包",
    "Metlhndl Drop Metal Object": "丢弃金属物体",
    "Metlhndl Metal Clang": "金属碰撞",
    "Metlhndl Metal Scrape": "金属刮擦",
    "Metlhndl Pick Up Metal Object": "拾取金属物体",
    "Metlhndl Pick Up Metal Pieces": "拾取金属碎片",
    "Metlmisc Crafting Metal Item": "制作金属物品",
    "Metlmisc Metal Break": "金属破碎",
    "Metlmisc Metal Craft": "金属制作",
    "Metlmisc Pick Up Can": "金属杂项 拾取 Can",
    "Metlmisc Take Metal From Inventory": "金属杂项 拿取 金属 From 背包",
    "Mild Fright": "轻微惊吓",
    "Mild Scare": "轻微恐惧",
    "Mind Erasing": "记忆消除",
    "Mind Reader Machine": "读心机器",
    "Mine": "挖矿",
    "Mine Loop": "挖矿 循环",
    "Mini Electric Swell": "微型电涌",
    "Mistform": "雾化形态",
    "Mmm": "嗯嗯",
    "Mobile Buff": "移动端增益提示",
    "Mobile Coin": "金币音效",
    "Mobile Compound": "合成音效",
    "Mobile Count": "计数音效",
    "Mobile Debuff": "移动端减益提示",
    "Mobile Score": "得分音效",
    "Mobile Slots": "老虎机",
    "Mobile Tweet": "推文提示",
    "Moon Beam": "月光束",
    "Motion Electromech": "电机运动",
    "Mountain": "山脉",
    "Mountain Loop": "山脉环境音循环",
    "Mouse Drag Blood": "鼠标拖拽·血液",
    "Mouse Drag Chemistry": "鼠标拖拽·化学",
    "Mouse Drag Friction": "鼠标拖拽·摩擦",
    "Mouse Drag Gloomy": "鼠标拖拽·阴暗",
    "Mouse Drag Monsters": "鼠标拖拽·怪物",
    "Mouse Drag Power": "鼠标拖拽·力量",
    "Mouse Drag Roar": "鼠标拖拽咆哮音",
    "Mouse Drag Shards": "鼠标拖拽·碎片",
    "Mouse Drag Snow": "鼠标拖拽·雪",
    "Mouse Drag Whispers": "鼠标拖拽·低语",
    "Move": "移动",
    "Move Piece Harsh": "棋子重移",
    "Move Piece Soft": "棋子轻移",
    "Movecrea Creature Movement": "生物移动",
    "Movecrea Creature Shuffle": "生物拖行",
    "Movecrea Creature Slither": "生物滑行",
    "Movecrea Creature Stomp": "生物重踏",
    "Moveinsc Insect Buzz": "昆虫嗡嗡",
    "Moveinsc Insect Crawl": "昆虫爬行",
    "Moveinsc Insect Flutter": "昆虫扑腾",
    "Moveinsc Insect Footstep": "昆虫脚步",
    "Moveinsc Spider Crawl": "蜘蛛爬行",
    "Movement Flying Loop 01 Withecho": "飞行移动循环01（带回声）",
    "Movement Flying Loop 02 Withecho": "飞行移动循环02（带回声）",
    "Movement Spinning Earth Loop 01 Withecho": "大地旋转移动循环01（带回声）",
    "Movement Spinning Earth Loop 02 Withecho": "大地旋转移动循环02（带回声）",
    "Musc Action": "动作音乐",
    "Musc Cute Horror Action Loop": "音乐·可爱恐怖动作循环",
    "Musc Cute Theme Loop": "音乐·可爱主题循环",
    "Musc Puzzle Theme Loop": "音乐·解谜主题循环",
    "Musc Reaction Theme Loop": "音乐·反应测试主题循环",
    "Musc Retro Theme Loop": "音乐·复古主题循环",
    "Musc Sports Theme Loop": "音乐·运动主题循环",
    "Music Ready": "音乐就绪",
    "Musical Bless": "音乐祝福",
    "Musical Combat Ready": "音乐战斗就绪",
    "Musical Connect": "音乐连接",
    "Musical Detected": "音乐发现",
    "Musical Fear": "音乐恐惧",
    "Musical Heal": "音乐治愈",
    "Musical Light": "音乐光明",
    "Musical Suspense": "音乐悬疑",
    "Mutation": "变异",
    "Natural Healing": "自然治愈",
    "Necrotic Touch": "坏死之触",
    "Needs Bathroom": "需要上厕所",
    "Negative Effect": "负面效果",
    "Negative Pop": "负面爆裂",
    "Neon": "霓虹",
    "Neutral Select Butom": "中性选择按钮",
    "Neutral Select Button": "中性选择按钮",
    "Nightshade Curse": "茄科诅咒",
    "No": "否",
    "No Button": "否定按钮",
    "Normal Power Up": "普通能量提升",
    "Not A Gun": "非枪械",
    "Objcont Pick Up Matchbox": "物体·拾取火柴盒",
    "Objcont Pick Up Pill": "物体·拾取药丸",
    "Object Hit": "物体撞击声",
    "Objfurn Close Chest": "关闭宝箱",
    "Objfurn Open Chest": "打开宝箱",
    "Objjewl Drop Amulet": "物品·护身符掉落",
    "Objjewl Drop Ring": "物品·戒指掉落",
    "Objmisc Click Object Or Item": "物品·点击物体/道具",
    "Ocean": "海洋",
    "Ocean Loop": "海洋环境音循环",
    "Offensive Spells Arcane Missiles": "奥术飞弹",
    "Offensive Spells Chaos Bolt": "攻击法术 混沌箭",
    "Offensive Spells Energy Arrow": "能量箭",
    "Offensive Spells Force Barrage": "力场弹幕",
    "Offensive Spells Oblivion Strike": "湮灭打击",
    "Offensive Spells Shockwave Slam": "攻击法术 冲击波猛击",
    "Offensive Spells Thunderstrike Crash": "攻击咒语·雷击碰撞",
    "Offensive Spells Void Blast": "攻击法术 虚空爆炸",
    "Old School Alert": "提示音·复古警示",
    "Old School Button": "复古按钮",
    "Open New Level": "开启新关卡",
    "Paper Menu Sounds": "纸质菜单音效",
    "Paprhndl Pick Up Paper": "纸张·拾取纸张",
    "Paprmisc Moving Paper In Inventory": "背包中移动纸张",
    "Passive Machinery": "待机机械",
    "Phoenix Burst": "凤凰爆发",
    "Phoenix Flash": "凤凰闪光",
    "Phony Fx": "虚假音效",
    "Plashndl Pick Up Plastic": "拾取塑料",
    "Plashndl Pick Up Snack": "塑料·拾取零食袋",
    "Play Button": "播放按钮",
    "Plink": "叮铃",
    "Plonk": "咚",
    "Poison Arrow Whoosh": "毒液箭挥动呼啸",
    "Poison Aura": "中毒 光环",
    "Poison Bow Buff": "毒液弓增益",
    "Poison Hit": "毒素命中",
    "Poison Magic Buff": "毒液魔法增益",
    "Poison Magic Whoosh": "毒液魔法呼啸",
    "Poison Spell": "毒液咒语",
    "Poison Sword Whoosh": "毒液剑挥动呼啸",
    "Poppy Click": "啪哒点击声",
    "Positive Effect": "正面效果",
    "Positive Pop": "正面爆裂",
    "Pot Acid": "酸液药水",
    "Pot Blood": "血液药水",
    "Pot Break": "罐子破碎",
    "Pot Explosion": "药瓶爆炸",
    "Pot Fire": "火焰瓶特效",
    "Pot Holy Water": "圣水瓶特效",
    "Pot Ice": "冰冻瓶特效",
    "Pot Lightning": "闪电瓶特效",
    "Pot Poison": "毒液瓶特效",
    "Pot Water": "水瓶特效",
    "Potion Drink": "饮用药剂",
    "Potion Equip": "装备药剂",
    "Potion Handle": "药水操作",
    "Potion Open": "开启药剂",
    "Powder Power": "粉末力量",
    "Power Down": "能量下降",
    "Power Up Bar": "能量条提升",
    "Power Up Bar Lool": "能量条提升循环（拼写纠正：Loop）",
    "Power Up Bar Loop": "能量条提升循环",
    "Power Up Charge": "充能 蓄力",
    "Power Up Grab": "获取强化道具",
    "Problem": "问题",
    "Pulsing Vaporwave": "脉动蒸汽波",
    "Pump Machine Loop": "泵机循环",
    "Pump Squeak": "泵吱嘎",
    "Purged": "净化",
    "Purify": "净化",
    "Puzzle Heavy Object Move": "谜题重物移动声",
    "Puzzle Movements": "拼图移动",
    "Puzzle Right Spot": "拼图正确位置",
    "Puzzle Turn And Unlock": "谜题旋转解锁声",
    "Quake Step": "震地步",
    "Quest Log": "开启任务日志",
    "Quick Click": "快速点击声",
    "Quick Click Double": "双重点击声",
    "Quickshout 01 Withecho": "快速喝喊01（带回声）",
    "Quickshout 02 Withecho": "快速喝喊02（带回声）",
    "Ratchet Long": "棘轮长号",
    "Ratchet Medium": "棘轮中号",
    "Ratchet Misc": "棘轮杂项",
    "Ratchet Shift": "棘轮换挡",
    "Ratchet Short": "棘轮短",
    "Rattle Power Up": "咔哒强化声",
    "Ready": "就绪",
    "Ready Up Big Metallic": "金属就绪（大）",
    "Ready Up Metal": "金属就绪",
    "Recieve Attack Long": "长时受击",
    "Recieve Attack Long With Caw": "长时受击带鸦叫",
    "Recieve Attack Medium": "中等受击",
    "Recieve Attack Medium With Caw": "中等受击带鸦叫",
    "Recieve Attack Quick": "受击反馈（快速）",
    "Recieve Attack Quick With Caw": "快速受击带鸦叫",
    "Recieveattack Highintensity 01 Withecho": "强烈受创反馈01（带回声）",
    "Recieveattack Highintensity 02 Withecho": "强烈受创反馈02（带回声）",
    "Recieveattack Highintensity 03 Withecho": "强烈受创反馈03（带回声）",
    "Recieveattack Highintensity 04 Withecho": "强烈受创反馈04（带回声）",
    "Recieveattack Highintensity 05 Withecho": "强烈受创反馈05（带回声）",
    "Recieveattack Normalintensity 01 Withecho": "普通受创反馈01（带回声）",
    "Recieveattack Normalintensity 02 Withecho": "普通受创反馈02（带回声）",
    "Recieveattack Normalintensity 03 Withecho": "普通受创反馈03（带回声）",
    "Recieveattack Normalintensity 04 Withecho": "普通受创反馈04（带回声）",
    "Recieveattack Normalintensity 05 Withecho": "普通受创反馈05（带回声）",
    "Recieveattack Quick 01 Withecho": "快速受创反馈01（带回声）",
    "Recieveattack Quick 02 Withecho": "快速受创反馈02（带回声）",
    "Recieveattack Quick 03 Withecho": "快速受创反馈03（带回声）",
    "Recieveattack Quick 04 Withecho": "快速受创反馈04（带回声）",
    "Recieveattack Quick 05 Withecho": "快速受创反馈05（带回声）",
    "Reload": "装填",
    "Repetitive Pump": "重复泵声",
    "Resolve": "决心",
    "Rip And Tear": "撕裂声",
    "Robot Cat": "机器人猫",
    "Robot Monster": "机器人怪物",
    "Robot Rodent Sounds": "机器人啮齿动物",
    "Robot Whale": "机器人鲸鱼",
    "Robotic Limb": "机器人肢体声",
    "Robotic Limb Single A1": "机器人肢体·动作A1",
    "Robotic Limb Single A2": "机器人肢体·动作A2",
    "Robotic Limb Single A3": "机器人肢体·动作A3",
    "Robotic Limb Single A4": "机器人肢体·动作A4",
    "Robotic Limb Single A5": "机器人肢体·动作A5",
    "Robotic Limb Single B1": "机器人肢体·动作B1",
    "Robotic Limb Single B2": "机器人肢体·动作B2",
    "Robotic Limb Single B3": "机器人肢体·动作B3",
    "Robotic Limb Single B4": "机器人肢体·动作B4",
    "Robotic Limb Single B5": "机器人肢体·动作B5",
    "Robotic Limb Single B6": "机器人肢体·动作B6",
    "Robotic Limb Single B7": "机器人肢体·动作B7",
    "Robotic Limb Single B8": "机器人肢体·动作B8",
    "Robust Lazer Single": "强力激光单发",
    "Rock Throw Cast": "投石施放",
    "Rock Throw Impact": "投石命中冲击",
    "Rock Throw Trail Loop": "投石轨迹循环音",
    "Rockcrsh Break Rock": "岩石破碎声",
    "Rockhndl Drop Stone": "丢弃石头",
    "Rockhndl Pick Up Rock": "拾取岩石",
    "Rockhndl Pick Up Stone": "拾取石头",
    "Rockhndl Pick Up Water": "拾取水",
    "Rockhndl Pick Up Wood Log": "石头处理 拾取 木头 原木",
    "Rockhndl Stone Clack": "石头碰撞",
    "Rockmisc Crafting Stone Item": "制作石头物品",
    "Rockmisc Drop Stone From Inventory": "石头杂项 掉落 石头 From 背包",
    "Rockmisc Stone Break": "石头破碎",
    "Rockmisc Stone Craft": "石头制作",
    "Rockmisc Take Stone From Inventory": "石头杂项 拿取 石头 From 背包",
    "Rocks Magic Buff": "岩石魔法增益",
    "Rocks Spell": "岩石咒语",
    "Rollish Button": "滚动按钮",
    "Root Snare": "缠绕根须",
    "Rotater": "旋转器",
    "Running Tap": "流水声/水龙头发声",
    "Rustle": "沙沙声",
    "Satisfied": "满意",
    "Scan Reader": "扫描读取器",
    "Scan Then Beep": "扫描后蜂鸣",
    "Sci Fi Device Use": "科幻设备使用",
    "Sci Fi Meters Refill": "科幻仪表补充",
    "Sci Fi Overshield": "科幻超级护盾",
    "Sci Fi Power Up": "科幻充能",
    "Sci Fi Ready To Fly": "科幻起飞就绪",
    "Scratch": "刮擦",
    "Scream": "尖叫",
    "Scream With Caw": "尖叫带鸦叫",
    "Scroll Abacus": "滚动·算盘声",
    "Scroll Beep Single": "滚动·单次哔声",
    "Scroll Bell": "滚动 铃声",
    "Scroll Boop Single": "滚动·单次噗声",
    "Scroll Cog Single": "滚动·单次齿轮声",
    "Scroll Motor": "滚动·马达声",
    "Scroll Organ": "滚动·风琴声",
    "Scroll Piano String": "滚动·钢琴弦声",
    "Scroll Shaker": "滚动·沙锤声",
    "Scroll Wheel": "滚动·轮盘声",
    "Scrummage": "翻找",
    "Security Drone Angry": "安保无人机愤怒",
    "Security Drone Chatter": "安保无人机通讯",
    "Security Drone Idle": "安保无人机待机",
    "Security Drone Idle Loop": "安全无人机怠速循环音",
    "Security Drone Scan": "安保无人机扫描",
    "Seismic Pulse": "地震脉冲",
    "Select Digibubbles": "选择·数字气泡",
    "Select Item": "选择 物品",
    "Select Medieval": "选择·中世纪风格",
    "Select Metallic": "选择·金属风格",
    "Select Neurotick": "神经质选择",
    "Select Tv": "选择·电视风格",
    "Selection": "选择",
    "Selection Dull": "选择（沉闷）",
    "Selection High": "选择（高音）",
    "Selection Quick": "选择（快速）",
    "Sfx Applause Big Loop": "音效·大声喝彩循环",
    "Sfx Applause Medium Loop": "音效·中等喝彩循环",
    "Sfx Applause Small Loop": "音效·小声喝彩循环",
    "Sfx Backgammon Piece Move": "西洋双陆棋移动",
    "Sfx Body Hit Generic Big": "音效·躯体命中（大）",
    "Sfx Body Hit Generic Medium": "Sfx 身体 命中 通用 中等",
    "Sfx Body Hit Generic Small": "音效·躯体命中（小）",
    "Sfx Bomb Explosion Big": "音效·大爆炸",
    "Sfx Bomb Explosion Small": "音效·小炸弹爆炸",
    "Sfx Card Deal": "发牌",
    "Sfx Card Draw": "抽牌",
    "Sfx Card Play": "出牌",
    "Sfx Checkers Move": "跳棋移动",
    "Sfx Chess Piece Move": "国际象棋移动",
    "Sfx Confetti": "音效·五彩纸屑",
    "Sfx Dice Roll": "音效·骰子滚动",
    "Sfx Fight Hit": "战斗命中",
    "Sfx Fight Hit V2": "战斗命中V2",
    "Sfx Fight Kick Swoosh": "音效·格斗踢腿呼啸",
    "Sfx Fight Punch Swoosh": "音效·格斗拳击呼啸",
    "Sfx Firework Explosion": "音效·烟花爆炸",
    "Sfx Firework Shoot": "音效·烟花发射",
    "Sfx Firework Sparkle": "音效·烟花火花",
    "Sfx Gun Generic A Shoot": "音效·通用枪械A射击",
    "Sfx Gun Generic B Shoot": "音效·通用枪械B射击",
    "Sfx Gun Mechanic Clip In": "音效·枪械机械弹匣装填",
    "Sfx Gun Mechanic Clip Out": "音效·枪械机械弹匣卸载",
    "Sfx Gun Mechanic Set": "音效·枪械机械就绪",
    "Sfx Gun Minigun Shoot": "音效·加特林机枪射击",
    "Sfx Gun Retro Shoot": "音效·复古枪械射击",
    "Sfx Gun Scifi Charge Generic": "音效·科幻枪械通用充能",
    "Sfx Gun Scifi Shoot": "音效·科幻枪械射击",
    "Sfx Interact Pop": "交互弹出音",
    "Sfx Success Point Big": "音效·成功得分（大）",
    "Sfx Success Point Medium": "音效·成功得分（中）",
    "Sfx Success Point Small": "音效·成功得分（小）",
    "Sfx Ui Click Buy": "音效·UI购买点击",
    "Sfx Ui Click Close Cute": "音效·UI关闭点击（可爱风格）",
    "Sfx Ui Click Close Retro": "音效·UI关闭点击（复古风格）",
    "Sfx Ui Click Close Scifi": "音效·UI关闭点击（科幻风格）",
    "Sfx Ui Click Generic Cute": "音效·UI通用点击（可爱风格）",
    "Sfx Ui Click Generic Retro": "音效·UI通用点击（复古风格）",
    "Sfx Ui Click Generic Scifi": "音效·UI通用点击（科幻风格）",
    "Sfx Ui Click Open Cute": "音效·UI开启点击（可爱风格）",
    "Sfx Ui Click Open Retro": "音效·UI开启点击（复古风格）",
    "Sfx Ui Click Open Scifi": "音效·UI开启点击（科幻风格）",
    "Sfx Ui Countdown Cute Begin": "音效·UI倒计时开始（可爱风格）",
    "Sfx Ui Countdown Cute End": "音效·UI倒计时结束（可爱风格）",
    "Sfx Ui Countdown Cute Loop": "音效·UI倒计时循环（可爱风格）",
    "Sfx Ui Countdown Retro Begin": "音效·UI倒计时开始（复古风格）",
    "Sfx Ui Countdown Retro End": "音效·UI倒计时结束（复古风格）",
    "Sfx Ui Countdown Retro Loop": "音效·UI倒计时循环（复古风格）",
    "Sfx Ui Countdown Scifi Begin": "音效·UI倒计时开始（科幻风格）",
    "Sfx Ui Countdown Scifi End": "音效·UI倒计时结束（科幻风格）",
    "Sfx Ui Countdown Scifi Loop": "音效·UI倒计时循环（科幻风格）",
    "Sfx Ui Fillup Futuristic": "音效·填充进度（科幻风）",
    "Sfx Ui Fillup Gem": "音效·填充进度（宝石音）",
    "Sfx Ui Fillup Gold": "音效·填充进度（黄金音）",
    "Sfx Ui Fillup Star": "音效·填充进度（星鸣音）",
    "Sfx Ui Swipe Screen": "音效·屏幕划过",
    "Sfx Weapon Bow Hit": "音效·弓命中",
    "Sfx Weapon Bow Shoot": "音效·弓发射",
    "Sfx Weapon Melee Body Hit Bloody": "音效·近战武器击中躯体（带溅血）",
    "Sfx Weapon Melee Swoosh Big": "音效·近战武器呼啸（大）",
    "Sfx Weapon Melee Swoosh Medium": "音效·近战武器呼啸（中）",
    "Sfx Weapon Melee Swoosh Small": "音效·近战武器呼啸（小）",
    "Sfx Weapon Melee Swoosh Sword": "音效·剑挥击呼啸",
    "Sfx Wick Loop": "音效·引信燃烧循环",
    "Shadow Bolt Cast": "暗影 闪电 施放",
    "Shadow Bolt Impact": "暗影 闪电 冲击",
    "Shadow Bolt Trail Loop": "暗影 闪电 轨迹 循环",
    "Shake Rattle Twirls": "摇晃嘎嘎旋转",
    "Sharpened": "已锐化",
    "Shield Impact": "盾牌撞击",
    "Shooting Arrow Ice Reverb": "冰霜箭射击（含混响）",
    "Shooting Fire Arrow Reverb": "火焰箭射击（含混响）",
    "Shooting Poison Arrow Noreverb": "毒液箭射击（无混响）",
    "Shooting Thunder Arrow Noreverb": "雷霆箭射击（无混响）",
    "Shooting Water Arrow Noreverb": "水之箭射击（无混响）",
    "Shooting Wind Arrow Noreverb": "风之箭射击（无混响）",
    "Short Roar": "短咆哮",
    "Short Roar With Caw": "短咆哮带鸦叫",
    "Shout 01 Withecho": "喝喊01（带回声）",
    "Shout 02 Withecho": "喝喊02（带回声）",
    "Shout 03 Withecho": "喝喊03（带回声）",
    "Shout 04 Withecho": "喝喊04（带回声）",
    "Shout 05 Withecho": "喝喊05（带回声）",
    "Shovel And Dig": "铲土挖掘声",
    "Shrunk": "已缩小",
    "Signal Negative Bells": "信号·失败铃声",
    "Signal Negative Bubble": "信号·失败气泡音",
    "Signal Negative Ceramic": "信号·失败陶瓷破碎音",
    "Signal Negative Hex": "信号·失败电子音",
    "Signal Negative Jrpg": "信号·失败JRPG风格",
    "Signal Negative Metal Fence": "信号·失败金属栅栏撞击声",
    "Signal Negative Space": "信号·失败空灵电子音",
    "Signal Negative Sparkle": "信号·失败闪烁音",
    "Signal Negative Spring": "信号·失败弹簧音",
    "Signal Negative Wood Chimes": "信号·失败木铃声",
    "Signal Positive Bells": "信号·成功铃声",
    "Signal Positive Bubble": "信号·成功气泡音",
    "Signal Positive Ceramic": "信号·成功陶瓷音",
    "Signal Positive Hex": "信号·成功电子音",
    "Signal Positive Jrpg": "信号·成功JRPG风格",
    "Signal Positive Metal Fence": "信号·成功金属撞击声",
    "Signal Positive Space": "信号·成功空灵电子音",
    "Signal Positive Sparkle": "信号·成功闪烁音",
    "Signal Positive Spring": "信号·成功弹簧音",
    "Signal Positive Wood Chimes": "信号·成功木铃声",
    "Silenced": "已沉默",
    "Single Die Roll": "单骰滚动",
    "Sky Surge": "天空涌动",
    "Slipped": "滑倒",
    "Slobber": "口水声",
    "Slow Breathing": "平缓呼吸声",
    "Slow Breathing Loop": "平缓呼吸循环音",
    "Slowbreathing 01 Withecho": "平缓呼吸01（带回声）",
    "Slowbreathing 02 Withecho": "平缓呼吸02（带回声）",
    "Slowbreathing 03 Withecho": "平缓呼吸03（带回声）",
    "Small Blade Whoosh": "小刀挥动",
    "Small Coin Drop": "小硬币掉落",
    "Small Coin Drop Long": "硬币落地声（长）",
    "Small Fireball Cast": "小火球施放",
    "Small Fireball Impact": "小火球命中冲击",
    "Small Fireball Trail Loop": "小火球轨迹循环音",
    "Small Reward": "小奖励",
    "Snow Ball": "雪球",
    "Snow Ball Impact": "雪球命中冲击",
    "Snow Ball Travel Loop": "雪球飞行循环音",
    "Sob": "啜泣",
    "Soft Button": "柔和按钮",
    "Solution": "解决",
    "Something Mysterious Unlock": "神秘物品解锁音",
    "Sos": "求救信号",
    "Soul Shatter": "灵魂粉碎",
    "Soul Siphon": "灵魂虹吸",
    "Spear Whoosh": "长矛呼啸",
    "Spooky Ambience": "诡异氛围",
    "Squeaky Lever": "吱嘎杠杆",
    "Squeaky Lever Down And Up": "吱吱作响的杠杆上下",
    "Squeaky Lever Long": "吱嘎杠杆（长）",
    "Squeaky Lever Short": "吱吱作响的杠杆短",
    "Stars Complete Level": "星星过关",
    "Steam Engine Loop": "蒸汽 引擎 循环",
    "Steam Engine Slow Down Long": "蒸汽机减速声（长）",
    "Steam Engine Slow Down Short": "蒸汽机减速声（短）",
    "Steam Engine Speed Up Long": "蒸汽引擎长加速",
    "Steam Engine Speed Up Short": "蒸汽引擎短加速",
    "Step": "脚步",
    "Stgr Action Lose": "提示音·动作失败",
    "Stgr Action Win": "提示音·动作成功",
    "Stgr Lose Cute": "提示音·可爱风格失败",
    "Stgr Lose Cute Horror Action": "提示音·可爱恐怖动作失败",
    "Stgr Lose Puzzle": "提示音·解谜失败",
    "Stgr Lose Reaction": "提示音·反应测试失败",
    "Stgr Lose Retro": "提示音·复古风格失败",
    "Stgr Lose Sports": "提示音·运动风格失败",
    "Stgr Win Cute": "提示音·可爱风格胜利",
    "Stgr Win Cute Horror Action": "提示音·可爱恐怖动作胜利",
    "Stgr Win Puzzle": "提示音·解谜胜利",
    "Stgr Win Reaction": "提示音·反应测试胜利",
    "Stgr Win Retro": "提示音·复古风格胜利",
    "Stgr Win Sports": "提示音·运动风格胜利",
    "Stimpack": "兴奋剂",
    "Stone Armor": "石甲",
    "Stone Throw Cast": "抛石施放",
    "Stone Throw Impact": "抛石命中冲击",
    "Stone Trail Loop": "石弹轨迹循环音",
    "Stone Wall": "石墙",
    "Strengthened": "已强化",
    "Stunned": "已眩晕",
    "Sub Fuzzy Pulse": "低频模糊脉冲音",
    "Subtle Shooter": "微妙射击",
    "Summon Bramble Trap": "召唤荆棘陷阱",
    "Summon Rain Cast": "唤雨施法",
    "Summon Rain End": "唤雨结束",
    "Summon Rain Loop": "唤雨持续循环",
    "Summon Rain Start": "唤雨开始",
    "Summon Sapling": "召唤幼苗",
    "Sun Beam": "阳光束",
    "Sword": "剑",
    "Sword Draw": "拔剑",
    "Sword Sheathe": "剑入鞘",
    "Swsh Only Whoosh Type A Katana": "挥动 仅 呼啸 型 A 武士刀",
    "Swsh Only Whoosh Type B Katana": "武士刀呼啸B型",
    "Targeted": "被锁定",
    "Task Complete": "任务完成",
    "Tech Broken": "科技损坏",
    "Tech Faliure Long": "科技故障（长）",
    "Tech Faliure Short": "科技故障（短）",
    "Text Sprawl High And Simple": "文本展开音（高频简洁）",
    "Text Sprawl Low And Hollow": "文本展开音（低频空灵）",
    "Text Sprawl Sci Fi": "科幻文字展开",
    "Text Sprawl Simple": "简单文字展开",
    "Thorn Shield": "荆棘护盾",
    "Throatsound 01 Withecho": "喉音01（带回声）",
    "Throatsound 02 Withecho": "喉音02（带回声）",
    "Thunder Bow Buff": "雷霆弓增益",
    "Thunder Sword Whoosh": "雷霆剑挥动呼啸",
    "Thunderbolt Impact": "雷霆命中冲击",
    "Thunderbolt Strike Cast": "雷霆一击施放",
    "Thunderous Boom": "雷霆轰鸣",
    "Tidal Surge": "潮汐涌动",
    "Tiny Pop": "微小爆裂",
    "Tiny Whoosh": "微小 呼啸",
    "Toaster Boom": "烤面包机爆炸",
    "Token Box Handling": "Token盒拿取",
    "Token Box Shake": "标记盒摇晃",
    "Token Drop": "标记掉落",
    "Token Place Hard": "标记重放",
    "Token Place Soft": "标记轻放",
    "Tokens Handling": "Tokens触碰",
    "Toolhand Pick Hit Stone": "手工工具·拾取 击石",
    "Toolhand Pick Hit Wood": "手工工具·拾取 击木",
    "Toolhand Pick Whoosh": "手工工具·拾取 呼啸",
    "Toolhand Pick Whoosh Hit Stone": "手工工具·拾取 挥击石",
    "Toolhand Pick Whoosh Hit Wood": "手工工具·拾取 挥击木",
    "Toolhand Repair Item With Hammer And Saw Sequence": "工具·锤锯修理序列",
    "Toolhand Repair Item With Hammer Sequence": "工具·锤击修理序列",
    "Toolhand Repair Item With Saw": "工具·锯子修理项",
    "Toolhand Repair Neutral Item": "手工修复普通物品",
    "Toolhand Repair Object With Hammer Single Hit": "用锤子修理物体单次敲击",
    "Toolmisc Drop Tool": "丢弃工具",
    "Toolmisc Moving Tool In Inventory": "背包中移动工具",
    "Toolmisc Pick Up Tool": "拾取工具",
    "Toy Bell": "向y 铃声",
    "Toy Rocket": "玩具火箭声",
    "Treasure Box": "宝箱",
    "Treasure Chest": "宝箱",
    "Trebelscreams 01 Withecho": "高音尖叫01（带回声）",
    "Trebelscreams 02 Withecho": "高音尖叫02（带回声）",
    "Trebelscreams 03 Withecho": "高音尖叫03（带回声）",
    "Uh Oh Button": "糟糕按钮",
    "Ui Glitch": "界面故障",
    "Ui Glitch Short": "界面故障（短）",
    "Uialert Dialog Screen Appears": "界面弹窗出现",
    "Uiclick Accept Button": "界面·确认按钮点击",
    "Uiclick Dialog Choice": "界面·对话选项点击",
    "Uiclick Drag Neutral Item": "界面·拖拽物品",
    "Uiclick Menu Button": "界面·菜单按钮点击",
    "Uiclick Mouseover Dialog Option": "界面·对话选项悬停",
    "Uiclick Open Or Close Menu": "界面·打开/关闭菜单",
    "Uiclick Overwrite Saved Save Game Button": "界面·覆盖存档按钮点击",
    "Uiclick Tab Switching Button": "界面·标签页切换点击",
    "Uiclick Take All Button": "界面·全部拿取按钮点击",
    "Uimisc Close Journal Menu": "界面·关闭日志菜单",
    "Uimisc Enable Tutorial": "界面·启用教程",
    "Uimisc Enter Or Discover New Territory Pop Up": "界面·发现新区域弹窗",
    "Uimisc Experience Popup": "界面·经验值弹窗",
    "Uimisc Fast Travel On The Map": "界面·地图快速旅行",
    "Uimisc Insufficient Resources Popup": "界面·资源不足弹窗",
    "Uimisc Item Received Popup": "界面·获得物品弹窗",
    "Uimisc Journal Updated Pop Up": "界面·日志更新弹窗",
    "Uimisc Map Marker": "界面·地图标记",
    "Uimisc Mision Or Quest Complete Pop Up": "界面·任务完成弹窗",
    "Uimisc Mouse Over Options": "界面·选项悬停",
    "Uimisc Mouseover Locations On The Map": "界面·地图位置悬停",
    "Uimisc Neutral Pop Up": "界面·中性弹窗",
    "Uimisc Open Close Pause Menu": "界面·打开/关闭暂停菜单",
    "Uimisc Open Close Quest Menu": "界面·打开/关闭任务菜单",
    "Uimisc Open Close Skill Tree": "界面·打开/关闭技能树",
    "Uimisc Open Journal Menu": "界面·打开日志菜单",
    "Uimisc Open Or Close Map Menu": "界面·打开/关闭地图菜单",
    "Uimisc Overwrite Saved And Save Game Pop Up": "界面·覆盖存档弹窗",
    "Uimisc Special Event Complete Pop Up": "界面·特殊事件完成弹窗",
    "Uimisc Start Game": "界面·开始游戏",
    "Uimisc Update Journal": "界面·更新日志",
    "Uimisc Zoom On The Map": "界面·地图缩放",
    "Un Beast Formed": "解除野兽形态",
    "Un Stuck": "脱困",
    "Underwater": "水下环境音",
    "Unequip Item": "卸下物品",
    "Update Castanets": "更新响板",
    "Update Chat": "更新·聊天消息",
    "Update Chime": "更新·提示铃声",
    "Update Flashlight": "更新手电筒",
    "Update Purr": "更新呼噜",
    "Vegemisc Pick Up Plant": "植物·拾取植物",
    "Vegetree Tree Falling": "树木倒塌",
    "Vegetree Tree Falling Full Sequence": "树木倒塌完整过程",
    "Vegetree Tree Hit When Falling": "树木倒下撞击声",
    "Vehicle Cr X1 001 L To": "载具·Cr X1 001 L 向",
    "Vehicle Cr X1 002 L To": "载具·Cr X1 002 L 向",
    "Vehicle Cr X1 003 R To": "载具·Cr X1 003 R 向",
    "Vehicle Cr X1 004 L To": "载具·Cr X1 004 L 向",
    "Vehicle Cr X1 005 R To": "载具·Cr X1 005 R 向",
    "Vehicle Dm 7 001 L To": "载具·Dm 7 001 L 向",
    "Vehicle Dm 7 002 L To": "载具·Dm 7 002 L 向",
    "Vehicle Dm 7 003 L To": "载具·Dm 7 003 L 向",
    "Vehicle Dm 7 004 R To": "载具·Dm 7 004 R 向",
    "Vehicle Dm 7 005 R To": "载具·Dm 7 005 R 向",
    "Vehicle Er Unit 001 L To": "载具ER单位001 L（左向）",
    "Vehicle Er Unit 002 L To": "载具ER单位002 L（左向）",
    "Vehicle Er Unit 002 R To": "载具ER单位002 R（右向）",
    "Vehicle Er Unit 003 L To": "载具ER单位003 L（左向）",
    "Vehicle Er Unit 004 R To": "载具ER单位004 R（右向）",
    "Vehicle Gp Alpha 001 L To": "载具GP Alpha 001 L（左向）",
    "Vehicle Gp Alpha 002 L To": "载具GP Alpha 002 L（左向）",
    "Vehicle Gp Alpha 003 R To": "载具GP Alpha 003 R（右向）",
    "Vehicle Gp Alpha 004 R To": "载具GP Alpha 004 R（右向）",
    "Vehicle Gp Alpha 005 R To": "载具GP Alpha 005 R（右向）",
    "Vehicle Gp Alpha 006 L To": "载具GP Alpha 006 L（左向）",
    "Vehicle Neon Cobra Mk Ii 001 L To": "载具霓虹眼镜蛇Mk II 001 L（左向）",
    "Vehicle Neon Cobra Mk Ii 002 L To": "载具霓虹眼镜蛇Mk II 002 L（左向）",
    "Vehicle Neon Cobra Mk Ii 003 L To": "载具霓虹眼镜蛇Mk II 003 L（左向）",
    "Vehicle Neon Cobra Mk Ii 004 R To": "载具霓虹眼镜蛇Mk II 004 R（右向）",
    "Vehicle Neon Cobra Mk Ii 005 R To": "载具霓虹眼镜蛇Mk II 005 R（右向）",
    "Vehicle Neon Cobra Mk Ii 006 R To": "载具霓虹眼镜蛇Mk II 006 R（右向）",
    "Vehicle Vi Series 001 L To": "载具VI系列 001 L（左向）",
    "Vehicle Vi Series 002 L To": "载具VI系列 002 L（左向）",
    "Vehicle Vi Series 003 L To": "载具VI系列 003 L（左向）",
    "Vehicle Vi Series 004 R To": "载具VI系列 004 R（右向）",
    "Vehicle Vi Series 005 R To": "载具VI系列 005 R（右向）",
    "Verdant Growth": "翠绿生长",
    "Victory": "胜利",
    "Void": "虚空",
    "Void Loop": "虚空 循环",
    "Voxfem Female 01 Breathing 01 Krst Co": "女声01·呼吸声01",
    "Voxfem Female 01 Breathing 02 Krst Co": "女声01·呼吸声02",
    "Voxfem Female 01 Breathing 03 Krst Co": "女声01·呼吸声03",
    "Voxfem Female 01 Breathing 04 Krst Co": "女声01·呼吸声04",
    "Voxfem Female 01 Breathing 05 Krst Co": "女声01·呼吸声05",
    "Voxfem Female 01 Breathing 06 Krst Co": "女声01·呼吸声06",
    "Voxfem Female 01 Breathing 07 Krst Co": "女声01·呼吸声07",
    "Voxfem Female 01 Breathing 08 Krst Co": "女声01·呼吸声08",
    "Voxfem Female 01 Breathing 09 Krst Co": "女声01·呼吸声09",
    "Voxfem Female 01 Hard Pain 01 Krst Co": "女声01·重伤剧痛01",
    "Voxfem Female 01 Hard Pain 02 Krst Co": "女声01·重伤剧痛02",
    "Voxfem Female 01 Hard Pain 03 Krst Co": "女声01·重伤剧痛03",
    "Voxfem Female 01 Hard Pain 04 Krst Co": "女声01·重伤剧痛04",
    "Voxfem Female 01 Medium Pain 01 Krst Co": "女声01·中度受创01",
    "Voxfem Female 01 Medium Pain 02 Krst Co": "女声01·中度受创02",
    "Voxfem Female 01 Medium Pain 03 Krst Co": "女声01·中度受创03",
    "Voxfem Female 01 Medium Pain 04 Krst Co": "女声01·中度受创04",
    "Voxfem Female 01 Medium Pain 05 Krst Co": "女声01·中度受创05",
    "Voxfem Female 01 Medium Pain 06 Krst Co": "女声01·中度受创06",
    "Voxfem Female 01 Medium Pain 07 Krst Co": "女声01·中度受创07",
    "Voxfem Female 01 Medium Pain 08 Krst Co": "女声01·中度受创08",
    "Voxfem Female 01 Medium Pain 09 Krst Co": "女声01·中度受创09",
    "Voxfem Female 01 Medium Pain 10 Krst Co": "女声01·中度受创10",
    "Voxfem Female 01 Medium Pain 11 Krst Co": "女声01·中度受创11",
    "Voxfem Female 01 Medium Pain 12 Krst Co": "女声01·中度受创12",
    "Voxfem Female 01 Soft Pain Type A 01 Krst Co": "女声01·轻微痛呼A型01",
    "Voxfem Female 01 Soft Pain Type A 02 Krst Co": "女声01·轻微痛呼A型02",
    "Voxfem Female 01 Soft Pain Type A 03 Krst Co": "女声01·轻微痛呼A型03",
    "Voxfem Female 01 Soft Pain Type B 01 Krst Co": "女声01·轻微痛呼B型01",
    "Voxfem Female 01 Soft Pain Type B 02 Krst Co": "女声01·轻微痛呼B型02",
    "Voxfem Female 01 Soft Pain Type B 03 Krst Co": "女声01·轻微痛呼B型03",
    "Voxfem Female 01 Soft Pain Type B 04 Krst Co": "女声01·轻微痛呼B型04",
    "Voxfem Female 01 Soft Pain Type B 05 Krst Co": "女声01·轻微痛呼B型05",
    "Voxfem Female Hard Attack 01 Krst Co": "女声·重击呐喊01",
    "Voxfem Female Hard Attack 02 Krst Co": "女声·重击呐喊02",
    "Voxfem Female Medium Attack 01 Krst Co": "女声·中等呐喊01",
    "Voxfem Female Medium Attack 02 Krst Co": "女声·中等呐喊02",
    "Voxfem Female Medium Attack 03 Krst Co": "女声·中等呐喊03",
    "Voxfem Female Medium Attack 04 Krst Co": "女声·中等呐喊04",
    "Voxfem Female Medium Attack 05 Krst Co": "女声·中等呐喊05",
    "Voxfem Female Medium Attack 06 Krst Co": "女声·中等呐喊06",
    "Voxfem Female Medium Attack 07 Krst Co": "女声·中等呐喊07",
    "Voxfem Female Medium Attack 08 Krst Co": "女声·中等呐喊08",
    "Voxfem Female Soft Attack 01 Krst Co": "女声·柔和呐喊01",
    "Voxfem Female Soft Attack 02 Krst Co": "女声·柔和呐喊02",
    "Voxmale Male 01 Hard Attack 01 Krst Co": "男声01·重击呐喊01",
    "Voxmale Male 01 Hard Attack 02 Krst Co": "男声01·重击呐喊02",
    "Voxmale Male 01 Medium Attack 01 Krst Co": "男声01·中等呐喊01",
    "Voxmale Male 01 Medium Attack 02 Krst Co": "男声01·中等呐喊02",
    "Voxmale Male 01 Medium Attack 03 Krst Co": "男声01·中等呐喊03",
    "Voxmale Male 01 Medium Attack 04 Krst Co": "男声01·中等呐喊04",
    "Voxmale Male 01 Medium Attack 05 Krst Co": "男声01·中等呐喊05",
    "Voxmale Male 01 Medium Hard Pain 01 Krst Co": "男声01·剧痛之呼01",
    "Voxmale Male 01 Medium Hard Pain 02 Krst Co": "男声01·剧痛之呼02",
    "Voxmale Male 01 Medium Hard Pain 03 Krst Co": "男声01·剧痛之呼03",
    "Voxmale Male 01 Medium Hard Pain 04 Krst Co": "男声01·剧痛之呼04",
    "Voxmale Male 01 Medium Hard Pain 05 Krst Co": "男声01·剧痛之呼05",
    "Voxmale Male 01 Medium Hard Pain 06 Krst Co": "男声01·剧痛之呼06",
    "Voxmale Male 01 Medium Hard Pain 07 Krst Co": "男声01·剧痛之呼07",
    "Voxmale Male 01 Medium Hard Pain 08 Krst Co": "男声01·剧痛之呼08",
    "Voxmale Male 01 Soft Pain 01 Krst Co": "男声01·轻微痛呼01",
    "Voxmale Male 01 Soft Pain 02 Krst Co": "男声01·轻微痛呼02",
    "Voxmale Male 01 Soft Pain 03 Krst Co": "男声01·轻微痛呼03",
    "Voxmale Male 01 Soft Pain 04 Krst Co": "男声01·轻微痛呼04",
    "Voxmale Male 01 Soft Pain 05 Krst Co": "男声01·轻微痛呼05",
    "Voxmale Male 01 Soft Pain 06 Krst Co": "男声01·轻微痛呼06",
    "Voxmale Male 01 Soft Pain 07 Krst Co": "男声01·轻微痛呼07",
    "Voxmale Male 01 Soft Pain 08 Krst Co": "男声01·轻微痛呼08",
    "Voxmisc Voice Type A Phrase Fight": "战斗语音A短语",
    "Voxmisc Voice Type A Phrase Round One": "第一回合语音A短语",
    "Voxmisc Voice Type A Phrase Round Two": "第二回合语音A短语",
    "Voxmisc Voice Type A Sentence Fight": "战斗语音A句",
    "Voxmisc Voice Type A Sentence Final Round": "语音 语音 型 A 句 Final 回合",
    "Voxmisc Voice Type A Sentence Round One": "第一回合语音A句",
    "Voxmisc Voice Type A Sentence Round Two": "第二回合语音A句",
    "Voxmisc Voice Type B Phrase Fight": "战斗语音B短语",
    "Voxmisc Voice Type B Phrase Final Round": "语音 语音 型 B 短语 Final 回合",
    "Voxmisc Voice Type B Phrase Round One": "第一回合语音B短语",
    "Voxmisc Voice Type B Phrase Round Two": "第二回合语音B短语",
    "Voxmisc Voice Type B Sentence Fight": "战斗语音B句",
    "Voxmisc Voice Type B Sentence Round One": "第一回合语音B句",
    "Voxmisc Voice Type B Sentence Round Two": "第二回合语音B句",
    "Voxmisc Voice Type C Phrase Fight": "战斗语音C短语",
    "Voxmisc Voice Type C Phrase Final Round": "最终回合语音C短语",
    "Voxmisc Voice Type C Phrase Round One": "第一回合语音C短语",
    "Voxmisc Voice Type C Phrase Round Two": "第二回合语音C短语",
    "Voxmisc Voice Type C Sentence Fight": "战斗语音C句",
    "Voxmisc Voice Type C Sentence Round One": "第一回合语音C句",
    "Voxmisc Voice Type C Sentence Round Two": "第二回合语音C句",
    "Warhorn": "战争号角",
    "Warhorn A Delay": "战争号角（延迟）",
    "Water Arrow Whoosh": "水之箭挥动呼啸",
    "Water Bow Buff": "水之弓增益",
    "Water Hit": "水系·命中",
    "Water Level": "水系·升级",
    "Water Magic Aqua Shield": "水魔法 水盾",
    "Water Magic Buff": "水魔法增益",
    "Water Magic Current Pulse": "水流脉冲",
    "Water Magic Frost Armor": "水魔法 冰霜护甲",
    "Water Magic Geyser Burst": "间歇泉爆发",
    "Water Magic Geyser Shackle": "水系魔法·间歇泉束缚",
    "Water Magic Maelstrom Roar": "大漩涡咆哮",
    "Water Magic Tidal Rush": "水魔法 潮汐冲击",
    "Water Magic Wavecrash Echo": "水系魔法·碎浪回响",
    "Water Magic Whoosh": "水魔法呼啸",
    "Water Pour": "水系·倾倒",
    "Water Ready": "水灵就绪",
    "Water Shield": "水系·护盾",
    "Water Spell": "水之咒语",
    "Water Sword Buff": "水之剑增益",
    "Water Sword Whoosh": "水之剑挥动呼啸",
    "Water Walking": "水上行走特效",
    "Watrbubl Potion": "水泡药水",
    "Wavey Wobble": "波浪摇摆",
    "Weakened": "已虚弱",
    "Weaparmr Drop Chest Armor": "护甲·胸甲掉落",
    "Weaparmr Drop Gloves": "护甲·手套掉落",
    "Weaparmr Drop Hand Shield": "护甲·手盾掉落",
    "Weaparmr Drop Helmet": "护甲·头盔掉落",
    "Weaparmr Drop Pants": "护甲·裤子掉落",
    "Weaparmr Drop Shoulder Pads": "护甲·护肩掉落",
    "Weaparro Impact Arrow": "武器·箭命中冲击",
    "Weaparro Moving Arrow In Inventory": "背包中移动箭矢",
    "Weapaxe Axe Hit Stone": "斧击石头",
    "Weapaxe Axe Hit Wood": "斧击木头",
    "Weapaxe Axe Impact": "斧头冲击",
    "Weapaxe Axe Swing": "斧头挥动",
    "Weapaxe Axe Whoosh": "斧头呼啸",
    "Weapaxe Axe Whoosh Hit Stone": "斧挥击石",
    "Weapaxe Axe Whoosh Hit Wood": "斧挥击木",
    "Weapaxe Equip Heavy Axe": "武器·装备重型斧",
    "Weapaxe Heave Axe Normal Whoosh": "武器·重型斧挥动声",
    "Weapaxe Heavy Axe Hard Strike": "重斧猛击",
    "Weapaxe Heavy Axe Hard Strike Only": "重斧猛击（纯打击）",
    "Weapaxe Heavy Axe Hard Whoosh": "重斧猛挥",
    "Weapaxe Heavy Axe Hard Whoosh 01 Krst": "武器·重型斧沉重挥击声",
    "Weapaxe Heavy Axe Lethal Attack": "重斧致命攻击",
    "Weapaxe Heavy Axe Lethal Attack Only": "重斧致命攻击纯音",
    "Weapaxe Heavy Axe Lethal Attack Only Metal": "武器·重型斧致命攻击（仅金属撞击）",
    "Weapaxe Heavy Axe Short Whoosh": "重斧短呼啸",
    "Weapaxe Heavy Axe Strike": "重斧打击",
    "Weapaxe Heavy Axe Strike Only": "重斧打击（纯打击）",
    "Weapaxe Unequip Heavy Axe": "卸下重斧",
    "Weapbow Arrow Impact": "箭命中",
    "Weapbow Arrow Whoosh": "箭呼啸",
    "Weapbow Bow Attack": "武器·弓攻击",
    "Weapbow Bow Draw": "拉弓",
    "Weapbow Bow Handling": "弓箭操作",
    "Weapbow Bow Release": "放箭",
    "Weapbow Drop Bow": "武器·弓掉落",
    "Weapcrsb Bolt Impact": "弩箭命中",
    "Weapcrsb Bolt Whoosh": "弩箭呼啸",
    "Weapcrsb Crossbow Load": "装填弩",
    "Weapcrsb Crossbow Shot": "弩射击",
    "Weapdagr Dagger Slash": "匕首斩击",
    "Weapdagr Dagger Stab": "匕首刺击",
    "Weapdagr Dagger Whoosh": "匕首呼啸",
    "Weaphmmr Hammer Impact": "锤子冲击",
    "Weaphmmr Hammer Swing": "锤子挥动",
    "Weaphmmr Hammer Whoosh": "锤子呼啸",
    "Weapknif Knife Slash": "小刀斩击",
    "Weapknif Knife Stab": "小刀刺击",
    "Weapknif Knife Whoosh": "小刀呼啸",
    "Weapmace Mace Impact": "钉头锤冲击",
    "Weapmace Mace Swing": "钉头锤挥动",
    "Weapmace Mace Whoosh": "钉头锤呼啸",
    "Weapmisc Arrow Impact": "箭命中",
    "Weapmisc Arrow Whoosh": "箭呼啸",
    "Weapmisc Axe Impact": "斧头命中",
    "Weapmisc Axe Swing": "斧头挥动",
    "Weapmisc Bow Draw": "拉弓",
    "Weapmisc Bow Release": "放箭",
    "Weapmisc Claws Stab": "爪刺击",
    "Weapmisc Crossbow Load": "装填弩",
    "Weapmisc Crossbow Shot": "弩射击",
    "Weapmisc Dagger Stab": "匕首刺击",
    "Weapmisc Drop Metal Weapon": "武器·金属武器掉落",
    "Weapmisc Drop Wood Weapon": "武器·木质武器掉落",
    "Weapmisc Hammer Impact": "锤子命中",
    "Weapmisc Hammer Swing": "锤子挥动",
    "Weapmisc Item Or Weapon Hit Metal": "物品或武器击中金属",
    "Weapmisc Item Or Weapon Hit Plants": "杂项武器·击中植物",
    "Weapmisc Metal Claws": "金属爪",
    "Weapmisc Metal Claws Stab": "金属爪刺击",
    "Weapmisc Metal Stab": "金属刺击",
    "Weapmisc Metal Tube Hit With Whoosh": "武器杂项 金属 Tube 命中 带 呼啸",
    "Weapmisc Metal Tube Only Hit": "武器杂项 金属 Tube 仅 命中",
    "Weapmisc Metal Tube Whoosh": "武器杂项 金属 Tube 呼啸",
    "Weapmisc Open Close Metal Claws": "武器杂项 打开 关闭 金属 爪",
    "Weapmisc Shield Bash": "盾牌猛击",
    "Weapmisc Shield Block": "盾牌格挡",
    "Weapmisc Spear Impact": "长矛命中",
    "Weapmisc Spear Throw": "投掷长矛",
    "Weapmisc Stab Claws": "爪刺击",
    "Weapmisc Stab Metal Claws": "金属爪刺击",
    "Weapmisc Whoosh Metal Claws": "武器杂项 呼啸 金属 爪",
    "Weapon Carnage": "武器屠杀",
    "Weapon Jackie Tungstenfeet": "武器钨脚杰基",
    "Weapon Obliterator": "湮灭者武器",
    "Weapon Obliterator Burst": "武器·湮灭者爆发",
    "Weapon Power Up": "武器强化音",
    "Weapon Power Up Fire": "武器强化音（火焰）",
    "Weapon Power Up Ice": "武器强化音（冰霜）",
    "Weapon Power Up Lightning": "武器强化音（闪电）",
    "Weapon Power Up Poison": "武器强化音（毒液）",
    "Weapon Pulse Gun": "脉冲枪",
    "Weapon Scavengers Rifle": "拾荒者步枪",
    "Weappole Attack Metal Spear": "武器·长矛攻击（金属制）",
    "Weappole Attack Wood Spear": "武器·长矛攻击（木制）",
    "Weappole Full Attack Sequence Metal Spear": "武器·长矛全套攻击动作（金属制）",
    "Weappole Full Attack Sequence Wood Spear": "武器·长矛全套攻击动作（木制）",
    "Weappole Whoosh Metal Spear": "武器·长矛挥动声（金属制）",
    "Weappole Whoosh Wood Spear": "武器·长矛挥动声（木制）",
    "Weapshld Shield Bash": "盾牌猛击",
    "Weapshld Shield Block": "盾牌格挡",
    "Weapshld Shield Impact": "盾牌冲击",
    "Weapspear Spear Impact": "长矛命中",
    "Weapspear Spear Throw": "投掷长矛",
    "Weapspear Spear Whoosh": "长矛呼啸",
    "Weapstaff Staff Impact": "法杖冲击",
    "Weapstaff Staff Swing": "法杖挥动",
    "Weapstaff Staff Whoosh": "法杖呼啸",
    "Weapswrd Katana Metal": "武士刀金属",
    "Weapswrd Katana Only Metal": "武士刀金属",
    "Weapswrd Katana Only Metal Layer Type": "武士刀金属层",
    "Weapswrd Katana Sheath Clink Type": "武士刀刀鞘碰撞",
    "Weapswrd Katana Sliding Through Saya": "武士刀滑入刀鞘",
    "Weapswrd Katana Type A Cut And Blood": "武器剑 武士刀 型 A 切割 与 流血",
    "Weapswrd Katana Type A Cut Without Blood": "武器剑 武士刀 型 A 切割 无 流血",
    "Weapswrd Katana Type B Cut And Blood": "武士刀B型切割带血",
    "Weapswrd Katana Type B Cut Without Blood": "武士刀B型切割无血",
    "Weapswrd Katana Type C Cut And Blood": "武士刀C型切割带血",
    "Weapswrd Katana Type C Cut Without Blood": "武士刀C型切割无血",
    "Weapswrd Katana Type D Cut And Blood": "武器剑 武士刀 型 D 切割 与 流血",
    "Weapswrd Katana Type D Cut Without Blood": "武器剑 武士刀 型 D 切割 无 流血",
    "Weapswrd Katana Whoosh": "武士刀呼啸",
    "Weapswrd Sheathing Katana": "武士刀收鞘",
    "Weapswrd Sword Draw": "拔剑",
    "Weapswrd Sword Full Attack": "武器·剑全套攻击",
    "Weapswrd Sword Full Attack With Blood": "武器·剑全套攻击（带溅血）",
    "Weapswrd Sword Hit": "武器·剑命中",
    "Weapswrd Sword Hit With Blood": "武器剑 Sword 命中 带 流血",
    "Weapswrd Sword Impact": "剑冲击",
    "Weapswrd Sword Metal": "剑金属",
    "Weapswrd Sword Sheathe": "收剑",
    "Weapswrd Sword Slash": "剑斩击",
    "Weapswrd Sword Stab": "剑刺击",
    "Weapswrd Sword Whoosh": "剑呼啸",
    "Weapwand Wand Cast": "魔杖施法",
    "Weapwand Wand Impact": "魔杖冲击",
    "Weapwand Wand Whoosh": "魔杖呼啸",
    "Whack Smack": "啪嗒拍打",
    "Whip Vine": "藤鞭抽打",
    "Whirlwind Gust": "旋风阵风",
    "Whsh Cloth Whoosh": "布料呼啸",
    "Whsh Energy Rush": "呼啸·能量冲刺",
    "Whsh Luminous Projectile": "呼啸·光辉弹射",
    "Whsh Punch Whooosh": "拳击呼啸声",
    "Win": "胜利",
    "Wind Arrow Whoosh": "风之箭挥动呼啸",
    "Wind Aura Loop": "风 光环 循环",
    "Wind Bow Buff": "风之弓增益",
    "Wind Hit": "风 命中",
    "Wind Magic Buff": "风魔法增益",
    "Wind Spell": "风之咒语",
    "Wind Sword Whoosh": "风之剑挥动呼啸",
    "Wind Whoosh": "风 呼啸",
    "Wingcrea Dragon Wings": "龙翼拍动",
    "Wingcrea Dragon Wings Loop": "翅膀·龙翼拍动 循环",
    "Wingcrea Skarnil Wings Type": "斯卡尼尔翅膀拍动",
    "Winginsc Insect Fly Loop": "昆虫飞行循环",
    "Woodcrsh Break Wood Tool": "木制工具损坏声",
    "Woodcrsh Broken Box": "木箱碎裂",
    "Woodhndl Drop Wood": "丢弃木头",
    "Woodhndl Pick Up Wood": "拾取木头",
    "Woodhndl Wood Clunk": "木头碰撞",
    "Woodmisc Crafting Wood Item": "木头杂项 制作 木头 物品",
    "Woodmisc Drop Wood From Inventory": "木头杂项 掉落 木头 From 背包",
    "Woodmisc Pick Up Dry Wood Stick": "拾取干木棍",
    "Woodmisc Take Wood From Inventory": "木头杂项 拿取 木头 From 背包",
    "Woodmisc Wood Break": "木头破碎",
    "Woodmisc Wood Craft": "木头制作",
    "Woody Clicks": "木质咔嗒",
    "Woody Clicks Double": "木质咔嗒（双击）",
    "Yes": "是",
    "Yes Button": "确认按钮",
    "Yucky Eating": "恶心进食",
    "Zephyrs Embrace": "和风拥抱",
    "Zephyrs Resonance": "和风共鸣",
    "Angel Dust": "天使之尘",
    "Back": "返回",
    "Banish": "放逐",
    "Beast Footstep": "野兽脚步",
    "Bell Of Ruin": "毁灭之钟",
    "Blade Of Destiny": "命运之刃",
    "Charmed Bolt Swoosh": "魅惑箭呼啸",
    "Clicks": "点击声",
    "Clocktower": "钟楼",
    "Dark Rift": "黑暗裂隙",
    "Disenchant": "解除魔法",
    "Drums Of Fate": "命运之鼓",
    "Eldritch Space": "邪异空间",
    "Epitaph": "墓志铭",
    "Eternal Sands Loop": "永恒沙丘循环",
    "Ether Bells": "以太铃",
    "Execution": "处刑",
    "Fantasy Vol7 A Witch Cut": "奇幻Vol7·女巫（剪辑版）",
    "Fantasy Vol7 A Witch Intensity": "奇幻Vol7·女巫（强度版）",
    "Fantasy Vol7 A Witch Main": "奇幻Vol7·女巫（完整版）",
    "Fantasy Vol7 Above Cut": "奇幻Vol7·天穹（剪辑版）",
    "Fantasy Vol7 Above Intensity": "奇幻Vol7·天穹（强度版）",
    "Fantasy Vol7 Above Main": "奇幻Vol7·天穹（完整版）",
    "Fantasy Vol7 Black Doves Cut": "奇幻Vol7·黑鸽（剪辑版）",
    "Fantasy Vol7 Black Doves Intensity": "奇幻Vol7·黑鸽（强度版）",
    "Fantasy Vol7 Black Doves Main": "奇幻Vol7·黑鸽（完整版）",
    "Fantasy Vol7 Denmark Cut": "奇幻Vol7·丹麦（剪辑版）",
    "Fantasy Vol7 Denmark Intensity": "奇幻Vol7·丹麦（强度版）",
    "Fantasy Vol7 Denmark Main": "奇幻Vol7·丹麦（完整版）",
    "Fantasy Vol7 Elder Awakening Cut": "奇幻Vol7·长者觉醒（剪辑版）",
    "Fantasy Vol7 Elder Awakening Intensity": "奇幻Vol7·长者觉醒（强度版）",
    "Fantasy Vol7 Elder Awakening Main": "奇幻Vol7·长者觉醒（完整版）",
    "Fantasy Vol7 Enemy Grounds Cut": "奇幻Vol7·敌境（剪辑版）",
    "Fantasy Vol7 Enemy Grounds Intensity": "奇幻Vol7·敌境（强度版）",
    "Fantasy Vol7 Enemy Grounds Main": "奇幻Vol7·敌境（完整版）",
    "Fantasy Vol7 Feysong Fields Cut": "奇幻Vol7·妖歌原野（剪辑版）",
    "Fantasy Vol7 Feysong Fields Intensity": "奇幻Vol7·妖歌原野（强度版）",
    "Fantasy Vol7 Feysong Fields Main": "奇幻Vol7·妖歌原野（完整版）",
    "Fantasy Vol7 Mystwood Reverie Cut": "奇幻Vol7·秘林遐想（剪辑版）",
    "Fantasy Vol7 Mystwood Reverie Intensity": "奇幻Vol7·秘林遐想（强度版）",
    "Fantasy Vol7 Mystwood Reverie Main": "奇幻Vol7·秘林遐想（完整版）",
    "Fantasy Vol7 Stormborn Destiny Cut": "奇幻Vol7·风暴天命（剪辑版）",
    "Fantasy Vol7 Stormborn Destiny Intensity": "奇幻Vol7·风暴天命（强度版）",
    "Fantasy Vol7 Stormborn Destiny Main": "奇幻Vol7·风暴天命（完整版）",
    "Fantasy Vol7 Tomb Of Kings Cut": "奇幻Vol7·王者陵寝（剪辑版）",
    "Fantasy Vol7 Tomb Of Kings Intensity": "奇幻Vol7·王者陵寝（强度版）",
    "Fantasy Vol7 Tomb Of Kings Main": "奇幻Vol7·王者陵寝（完整版）",
    "Fantasy Vol8 Curious Ranger Cut": "奇幻Vol8·好奇游侠（剪辑版）",
    "Fantasy Vol8 Curious Ranger Intensity": "奇幻Vol8·好奇游侠（强度版）",
    "Fantasy Vol8 Curious Ranger Main": "奇幻Vol8·好奇游侠（完整版）",
    "Fantasy Vol8 Fireborn Cut": "奇幻Vol8·火裔（剪辑版）",
    "Fantasy Vol8 Fireborn Intensity": "奇幻Vol8·火裔（强度版）",
    "Fantasy Vol8 Fireborn Main": "奇幻Vol8·火裔（完整版）",
    "Fantasy Vol8 Grimlight Cut": "奇幻Vol8·幽光（剪辑版）",
    "Fantasy Vol8 Grimlight Intensity": "奇幻Vol8·幽光（强度版）",
    "Fantasy Vol8 Grimlight Main": "奇幻Vol8·幽光（完整版）",
    "Fantasy Vol8 Iron Sky Cut": "奇幻Vol8·铁幕苍穹（剪辑版）",
    "Fantasy Vol8 Iron Sky Intensity": "奇幻Vol8·铁幕苍穹（强度版）",
    "Fantasy Vol8 Iron Sky Main": "奇幻Vol8·铁幕苍穹（完整版）",
    "Fantasy Vol8 Loria Cut": "奇幻Vol8·洛丽娅（剪辑版）",
    "Fantasy Vol8 Loria Intensity": "奇幻Vol8·洛丽娅（强度版）",
    "Fantasy Vol8 Loria Main": "奇幻Vol8·洛丽娅（完整版）",
    "Fantasy Vol8 Misty Halo Cut": "奇幻Vol8·迷雾光环（剪辑版）",
    "Fantasy Vol8 Misty Halo Intensity": "奇幻Vol8·迷雾光环（强度版）",
    "Fantasy Vol8 Misty Halo Main": "奇幻Vol8·迷雾光环（完整版）",
    "Fantasy Vol8 Moonveil Cut": "奇幻Vol8·月幕（剪辑版）",
    "Fantasy Vol8 Moonveil Intensity": "奇幻Vol8·月幕（强度版）",
    "Fantasy Vol8 Moonveil Main": "奇幻Vol8·月幕（完整版）",
    "Fantasy Vol8 Seraphis Cut": "奇幻Vol8·塞拉菲斯（剪辑版）",
    "Fantasy Vol8 Seraphis Intensity": "奇幻Vol8·塞拉菲斯（强度版）",
    "Fantasy Vol8 Seraphis Main": "奇幻Vol8·塞拉菲斯（完整版）",
    "Fantasy Vol8 Stone Chant Cut": "奇幻Vol8·石之吟（剪辑版）",
    "Fantasy Vol8 Stone Chant Intensity": "奇幻Vol8·石之吟（强度版）",
    "Fantasy Vol8 Stone Chant Main": "奇幻Vol8·石之吟（完整版）",
    "Fantasy Vol8 Warden Road Cut": "奇幻Vol8·守望者之路（剪辑版）",
    "Fantasy Vol8 Warden Road Intensity": "奇幻Vol8·守望者之路（强度版）",
    "Fantasy Vol8 Warden Road Main": "奇幻Vol8·守望者之路（完整版）",
    "Fate Shot": "命运射击",
    "Fog Disappear": "迷雾消散",
    "Funeral Wind": "葬礼之风",
    "Gargoyle": "石像鬼",
    "Ghostly Bell": "幽灵钟",
    "Ghoul Bite": "食尸鬼咬击",
    "Ghoul Feasting": "食尸鬼进食",
    "Gloom Choir": "阴郁合唱",
    "Haunted Hall Dweller": "幽厅住客",
    "Haze": "薄雾",
    "Hexproof": "六角免疫",
    "Hovers": "悬浮",
    "Into The Darkness": "走入黑暗",
    "Intricate Craft": "精巧工艺",
    "Manaward Loop": "法力护盾循环",
    "Medieval Stomp": "中世纪踏步",
    "Moonlight": "月光",
    "Mysterious Box": "神秘盒",
    "Mystic Bell": "神秘铃",
    "Nock Cut": "扣弦（剪辑版）",
    "Nock Intensity": "扣弦（强度版）",
    "Nock Main": "扣弦（完整版）",
    "Notification": "通知",
    "Ogres Cut": "食人魔（剪辑版）",
    "Ogres Intensity": "食人魔（强度版）",
    "Ogres Main": "食人魔（完整版）",
    "Plunder Cut": "劫掠（剪辑版）",
    "Plunder Intensity": "劫掠（强度版）",
    "Plunder Main": "劫掠（完整版）",
    "Popup": "弹窗",
    "Purifying Flame": "净化之火",
    "Rockslides Cut": "岩崩（剪辑版）",
    "Rockslides Intensity": "岩崩（强度版）",
    "Rockslides Main": "岩崩（完整版）",
    "Royalty Cut": "王室（剪辑版）",
    "Royalty Intensity": "王室（强度版）",
    "Royalty Main": "王室（完整版）",
    "Salamander Cut": "火蜥蜴（剪辑版）",
    "Salamander Intensity": "火蜥蜴（强度版）",
    "Salamander Main": "火蜥蜴（完整版）",
    "Select": "选择",
    "Signal Negative": "信号·失败",
    "Signal Positive": "信号·成功",
    "Signal Update": "信号·更新",
    "Silver Crossbow": "银色十字弩",
    "Smite": "天罚",
    "Sorcerer Cut": "术士（剪辑版）",
    "Sorcerer Intensity": "术士（强度版）",
    "Sorcerer Main": "术士（完整版）",
    "The Gathering Cut": "集结（剪辑版）",
    "The Gathering Intensity": "集结（强度版）",
    "The Gathering Main": "集结（完整版）",
    "To The Wall Cut": "向城墙（剪辑版）",
    "To The Wall Intensity": "向城墙（强度版）",
    "To The Wall Main": "向城墙（完整版）",
    "Toggle": "切换",
    "Transition": "过渡",
    "Triumph Cut": "凯旋（剪辑版）",
    "Triumph Intensity": "凯旋（强度版）",
    "Triumph Main": "凯旋（完整版）",
    "Vampire Castle Loop": "吸血鬼城堡循环",
    "Veil Loop": "帷幕循环",
    "Voice Of The Dead": "亡者之声",
    "Void Scream": "虚空尖啸",
    "Werewolf Attack": "狼人攻击",
    "Werewolf Death": "狼人死亡",
    "Werewolf Idle": "狼人待机",
    "Werewolf Pain": "狼人痛呼"
  }
}